【多圖】馬田啲片真係愈黎愈走火入魔

就算馬田冇幫富途賣廣告
佢啲片都愈黎愈痴線(下面講解), 真係唔明點解可以有96萬subscribe
係唔係真係冇其他煮食youtuber睇??

1. 唔識煮野食
佢已經成日煮垃圾, 係好過越煮越好啲咩芝士白汁意少少, 算係識影靚啲野食呃到下人

代表作: 黑炭章魚燒

仲講埋啲弱智野, 咁不如你煮舊屎加啲千島醬食啦

連張相都呃唔到人啦

2. 條條片都10幾分鐘呃觀看時數
再加上時長多啲可以插多啲廣告, 睇啲留言話佢依家已經一條片插6個廣告
利申: 冇fc, 裝左adblock
同埋youtube10分鐘以上可以加超長廣告,
你見佢以前d片就2,3分鐘既, 依家條條片都拉長黎講, 係到聽佢9up

屌你老尾, 切d沙律就15分鐘

呢個仲痴線, 整個薯蓉23分鐘

3. 啲片極度乸西, 求其
先唔講佢啲野燶左都敢upload啦,
如果有巴絲打試過跟佢啲食譜整出黎既野都係唔好食既

例如呢條星洲炒米片, 佢好多材料, 例如韭黃, 青紅椒, 洋蔥, 蛋, 蝦, 叉燒咁
如果你跟佢咁煮啲青紅椒, 洋蔥一定淋到仆街, 啲蛋又鞋又老

屌你老母, 你自己研究好個順序先出片教人好冇呀
唔係要人睇你煮垃圾架

總結就係唔識煮野食係到呃呃氹氹都算啦, 仲幫富途賣廣告
請大家一齊unsubscribe

你地可以有更多好既選擇
bob叔, 不過已經冇再煮野食
詹姆士姆士流官方專屬頻道
克里斯餐桌
黃聖凱
AlmazanKitchen
MASAの料理ABC
papadesuyo777

利申:幫富途賣廣告之前已經unsubscribe左

推

從來無sub 過

唔鐘意咪唔好睇
要睇嘅都係會睇
連登仔追擊咗微辣咁耐 人哋都係咁多 viewer
冇記錯 馬田係唔識煮嘢食
佢次次都係煮前先試

who

馬田有槍？

煮食節目 但煮到屎咁
仲敢賣咁多廣告

煮食youtube channel點可以無星星師傅

最鍾意聽佢自問自答

哇 星星 呢袋咩黎架？
係新鮮河粉呀！

跟佢煮過b仔雞翼尖 唔錯

佢同越煮越好其實係唔係同一個人
啲拍片手法好相似
不過唔知黃藍, 費事貼出黎咁解

一定唔同人

星星上次我問過 有留言show到是黃

無點睇過
唔太清楚邊位
可能觀眾就想睇佢煮舊屎

淡鹽水和粉紅色膠兜！！！

又係連登捧出黎嘅垃圾

以前睇過下。。佢個笑樣好尷尬。。

但我跟佢食譜煮係ok㗎喎老母都幾鐘意睇
利申 嘢食有老母同男友認證

其他冇乜點睇過佢唔評論

十幾分鐘一段片都係罪？
而家你段片太短會比YouTube algo強姦

咁咪當搞笑片睇

睇佢片都知佢對煮野食冇熱誠，只係當賺錢工具

馬田啲片我當笑片睇
近期排少睇咗不過係幾好笑
唔

咁我都明, youtube個政策係咁, 通病黎, 大家都係咁
咁啲人為左賺錢都冇計, 好多youtuber既片都求其搵啲野塞到10分鐘
但係好多都係10分01秒咁就算

佢洗唔洗整個濕鳩薯蓉23分鐘咁呃時數先

屌佢真係乜鳩都鹽水
不過真係夠貼地

兩個台啲人嗌晒交互屌㗎wo

越煮越好乜鳩都落鮑魚汁

佢係唔係靠阿神彈起

其實我淨係睇過佢越南食三星餐廳
先知原來係煮食頻道
但完全唔吸引

冇記錯嘅話佢好似講過話佢個channel係同啲觀衆煮嘢食而唔係教人

Masa唔推介
跟佢煮過幾味
出嚟都唔好食嘅

未睇過 睇Bob 叔煮仲開心

香港係咁 你面皮夠厚做垃圾就會上位

你睇吓班女子電莖師 電子雞

佢地差過馬田好多喎

香港第一飲食教學KOL

職人吹水

不服來辯

收音咁差不了

又係時候追擊 YouTuber
逐個逐個打
背後咪人呢

支牛五短人

拉

但好實用 係調味料多啲

我覺得幾好吖，夠真實

認同
睇佢個樣都係唔會食自己煮出黎既野
啲片既煮完拍完就倒左佢 (最多拍野試食一啖)

煮食片比較多睇駐台日籍嘅MASA

+1 不過有連登仔反睇怕佢今年都突破1m subs

真
不嬲唔睇佢

咁成個財經台一半連登仔用富途點計

煮食片仲有成波之路 佢有啲片for入廚新手好有用

條友 極度小器+淫賤

印象中好似係黃

唔鍾意睇咪唔撚柒睇囉
貼撚晒圖出嚟博咩？

真係有人當認真煮食教學片睇

男人老狗喺度扮可愛, 講嘢啲語氣表情成個弱智仔咁

認同
煮野食好求撚其
又多廢話
真係想學煮食唔會睇佢片學
不過對佢本身又唔係反感

幾好食呀 夠簡單

馬田係做youtube 題材係煮野食
真·教煮野食係個人本身做教人煮野食
但係透過youtube做媒體教
兩樣野有啲分別

盲反真係唔需要理由
你拎整沙律條片黎屌佢啲片長證明你冇撚睇過就反
佢前半段片都係借呢排去做其他節目既場景講下拍片要注意既野 後半先係整沙律
呢個形式已經出左幾集
佢講野係好撚慢
但佢都唔係on9到切幾粒野都出條10幾分鐘既片

同埋佢不嬲都話自己唔識煮野食
最開頭點解拍YouTube煮野食係因為想由自己試好多好多次
試到一個方法係一般人跟住整都一定整得返嗰樣野
與其話佢識唔識或者鍾唔鍾意煮野食
不如話佢當煮食同食材係研究

點可以冇代表作注脂牛
以前都有睇佢整甜品d片
但以家真係好唔掂
乜野狗屎垃圾都拍出黎
遲d可能連烚隻蛋都出一條片
不過佢d 死忠fans都唔係有心睇佢煮野架啦
最後想講 唔識整麵包唔好亂教人啦

冇睇佢啲煮食片
不過佢啲燒毀會包膠片都幾有參考價值
好似佢會買曬所有唔同牌子牛餐肉, 朱古力同你試咁
仲要唔係打手冇收錢

佢講嘢好似小兒麻痹

唔鐘意睇咪唔睇
不分化

張媽媽笑而不語
佢教得最好

唔鐘意咪唔好睇，人哋得罪你咩？一定要米芝連lv先可以教片或者拍片？人哋嘅風格就係好似同觀眾一齊去嘗試煮咁，屌你咁認真就唔好睇YouTube學煮嘢食啦大廚。

好記得佢講過一句好on9嘅說話話佢唔係教緊人煮嘢係一齊煮緊

個女當佢搖錢樹，不了

真係 其實人地條條片話就話有啲求其
但都有做曬功課 教煮個啲都會試煮咗
同埋佢啲片有分教學片同試煮片架
真煮個下煮衰起碼都俾你睇埋
而唔係cut走咗 同埋會講下可能衰咗啲咩

不會佢成日扮可愛真係唔係好頂得住

人地盡量簡化姐

拿拿拿.你見唔見到淡鹽水既威力.D唔好既野出晒黎

會唔會係調返轉

馬田不嬲唔識煮嘢嫁啦

淨係知佢好撚矮 講野又甩甩cutcut7下7下咁

馬田話過佢啲食譜係自己事先試過好多次先再拍，所以成功係正常

佢channel名唔係叫點 Cook Guide?

你明唔明我講緊咩先？

on9仔佢強迫你睇？

人地本身200萬訂喎

調味料自己加加減減喇

要認真學煮野食就唔會睇馬田

吓 你笑點都幾低
睇過佢幾條片，就覺得佢係‘’冷‘’好笑啲人

仲決定今年引退
台灣每月觀看數第一
又唔亂接廣告
respect

唔怕同你講我係佢幾萬sub果時已經開始睇
以前既佢同依家既佢差好遠
老觀眾隨時間慢慢流失
2百萬sub但view數得30萬左右
而後期搞神馬出黎之後先吸返d新觀眾

樓主想要啲純煮食片，冇鳩噏？

HOMAYDO，呢種齋煮嘅唔知啱唔啱你

樓主開Adblock 仆街死

記得之前中秋佢屌到個芫荽月餅開花

唔心肯定點解香港啲人咁鍾意追擊
殺咗你全家？

克里斯餐桌條友都係唔識煮
經常都俾人留言，鬧佢連基本概念都冇

香港細台灣咁多...... 點有得咁比

bob中間都會加插吹水時間
如果佢唔係黃既話一定比人屌到反皮
再難聽過呢到100倍都有

其實觀看數同follower比例唔會成正比架，一來早期follow既觀眾一般黎講互動率係會比較高，二來其實多咗好多其他channel/娛樂，所有follower真正係意思係有幾多人曾經認同過唔同階段既你

跟佢學煮左好多野

克里斯定克里斯丁

終於都來啦
續個utuber 鬥
差唔多每個黃既utuber 都有人鬥
但托哥個d 藍撚到仆街既冇人理

咁仲有咩好屌其他好多食譜整出嚟都係會fail
馬田會講清楚有機會出事嘅位比你聽 同埋講埋每個step有咩作用

一早unsub左

越煮越好睇住星星出乜佢出乜
梗係似啦

我都想咁講
唔明點解自己唔鍾意
就要放上網批鬥人
係要搞到一大班人去攻擊個目標先安樂

本身有睇開馬田 唔係fans
我認同佢係唔太識煮野食
而其實佢最開初嘅片已經有提過

我會當佢嘅片係分享咁睇
主題岩睇咪睇 唔岩睇咪唔開黎睇
又冇人逼你睇

佢自己都分到既

四眼仔黑黑實實果個台灣仔啦
以前有睇佢，慢慢發現煮咗幾年留言仲成日人鬧，就知佢真係唔識

2021年仲未肯正面回應賣中資廣告同注脂牛事件嘅黃色騙子 點cook guide馬田肯收皮未[2]

入嚟支持下

嗰個係克里斯丁

馬田真係unlike 次次見到都

唔鍾意咪唔好上連登

上過Masterchef

覺左好耐 一d都唔尊重viewer
求撚其煮完密密出片就算鳩數

眼中只有錢既短人

技術上佢堅係唔識煮野食
留待其他連登廚師解釋

Bob無開廣告

高登捧㗎，當年佢係user牛餐肉

你番工唔係為咗錢？

宜家啲人真係又偽善又肉酸
馬田可以喺搞神馬恥笑謝霆鋒啲峰味產品
但係馬田班忠犬見到自己個狗主俾人話兩句
就即時仆出嚟話唔中意咪唔好睇

推落下一頁

研究左都有五六年？
仲係咁屎

我係佢第二條片就睇佢，佢係我當年唯一一個課個金嘅YouTuber，當年佢好有心，而加貪錢，冇熱誠，又小器仲要寸鳩Fans，太討厭，2個月前unsub咗。
馬田我對你好失望。

邊鳩個

香港youtuber我淨係識大J

樓主笑死人
喺度屌人整薯蓉廿幾分鐘
都唔知係咪真係睇過條片之後先屌

Masa好過佢多多聲啦

連登咪係一群高登難民群居地

佢唔出樣嗰期好地地，出咗樣開始自我膨脹，開始直播之後直頭目中無人

煮餸片我只佩服「職人吹水」星星師傅絕對係有料之人

佢係因為會中間鳩up當年先紅。
佢唔係有黃嘅背景可能仲冇咁多是非。

又真

咁唔同就唔同㗎啦，你會唔會叫英國做香港。

條友假到仆街。又無料

佢最賺錢係牛旨商店
堆氣炸野賣貴成倍

佢係日本敗走後開始衰

上面好似講緊阿神

簡單講想學煮嘢食一撚定唔會睇佢

條片幾長又真係無咩所謂，又唔係一定要睇哂，youtube 有得飛架麻

覺得條友講野口齒好似唔係好清 聽得好辛苦
都係睇返星星好過啦

認真 未睇過佢d片 以前試過youtube出過佢一兩條都無禁過入去 btw 睇過BOB叔煮野食片 勁吸引

唔識
佢係乜水？

Sor眼殘，自隊一打

最鳩係開直播收利是，我唔係話佢貪錢，d利是都係觀眾願比，但好肉酸囉，好似做緊實驗撚d觀眾咁

入黎都想推薦吓星星師傅
真功夫

班批鬥師會話，藍嘅無睇點鬥

真 好耐冇睇

馬田肯定係靠搞神馬彈起
好記得佢係高登叫牛餐肉嗰時變過街老鼠

無計
香港人鐘意睇垃圾

冇嘢搵嘢嚟屌
你睇都冇睇過條片都可以攞出嚟屌 痴撚線

煮野食廢唔係問題
重點係唔好笑

未有黃藍之前已經多人棒bob叔上神枱架啦
吹水吹得吸引 言之有物 就冇問題

Bully心態 可能有人同佢一齊踩會開心啲

馬田即將成為香港第一個廣東話百萬utuber
有人反佢係正常

最估唔到佢真人好似米六都無

後期比人屌到仆街啦

馬田唔知點解成日笑到哮喘咁
前幾日睇佢直播睇到勁辛苦

明明唔知邊個來
睇到樓主個post
唔小心入左去睇幾條片
仲subscribe埋

蘿潔塔kitchen先正 食譜真係得
Masa都ok但伏過兩次鑊
馬田啲片我都好唔鍾意睇 太長但食譜係掂架喎

鍾意魚蛋既朋友就俾個like
鍾意牛丸既朋友就記住訂閱我職人吹水既頻道

有一輪真係有睇佢
直頭試過一次見佢開live就睇吓
但內容係好撚無營養
心諗人生有幾無聊嘅人先要睇佢砌模型鳩up
仲要淨係影住個枱面喎

之後頂唔順
太多廣告+冷門recipe+講野超慢超悶
睇到厭就unsub咗
呢個係經典 量>>質 嘅煮食channel

跟住呢

百貨應百客
有咩所謂

其實當年條友係咪跟唔到進度/聽唔明人哋授課語言所以先quit

講到人哋藍帶教啲嘢太基本，自己唔希罕咁

畀咗錢就讀埋佢啦，而家咁樣敗走真係好樣衰

想問點先屌得馬田
係咪加入會員先屌得定要買埋馬田果兩本食譜先屌得
定係全部做曬都唔屌得

講咗好耐
佢係甜品師傅，寫甜品食譜
非甜品類嘅全部都係9煮

佢係每一個菜式都試好多次黎搵個一定成功既方法for嗰個菜式
咁當然好多野都會有共通點
但同時好多都會因為少少唔同而影響左成敗
呢個世界咁多唔同既菜式 應該唔會研究得晒既
屎唔屎睇你點睇囉
一樣野整到master但其他唔識 你可以話佢屎
樣樣識啲但樣樣都整唔好 你都可以話佢屎
都係觀點與角度

我有買佢本書都唔係點為左睇啲食譜
而係appreciate佢研究每樣野既過程
淨係啲蛋同蛋既打發程度都講得好仔細
其實真係唔係易
我係本住「嘩呢條友真心癲 應該要支持下」既心態買呢本書

拉 分化𠃊

不如調轉 點先唔會比人屌？

佢特色不嬲係煮衰咗都唔理就upload㗎啦

我就冇追佢啲嘢 係間唔中見到咪睇吓

見你講完就去搵下
沙律片唔係淨係煮嘢食 唔見你講？
整蛋呢條片 佢都試咗兩三個方法 講埋個原理
又唔見你講？

冇話佢識煮嘢食 我煮嘢食都唔會淨係睇一個食譜
但就係鍾意睇佢會試同埋講原理

起碼我真係無再睇微辣

好撚大勇氣，煮到一舊屎咁都夠膽放上嚟

克里斯餐桌幾正 睇左好耐

🤣🤣佢基本都未做得好喎

［越煮越好］成日鳩叫好嘈

“ 嘩你睇幾正！ 正呀！”

細聲d唔好咁跨張大叫會好好多

退一萬步來講
做得YouTuber都半個公眾人物
唔接受得批評？

利申：有買到食譜

我都係睇佢啲研究過程覺得好正 不過太麻煩都係冇買書 啲人屌佢同我哋睇佢嘅着眼點完全唔同

唔係，純粹因為佢拍片教上堂學嘅野

其實好好笑
一個人做左10樣野
佢只要做左一樣藍
佢就係世紀大仆街

笑死，有聲。
我睇星星片睇得太多，而家入晒腦。
一邊煮飯一邊有星星把聲全程導航，好似佐為咁。
拎個男性鮑魚擦出黎先。
咩男性鮑魚擦係？
有柄咪男性鮑魚擦囉。

不嬲係咁
同樣一個大仆街 做10樣仆街野做一樣好野就上神檯

只能夠講一個人冇可能滿足全世界
佢係有不足既位 但都唔足以抹殺晒佢既努力同可取之處

之前唔知喺邊個post唔係話星星師父係黃？
仲有呢個巴打都還好
之前有開post

蘿潔塔印象中同Amanda曼食曼語差唔多水平，始終係住家菜形式。
Masa我覺得佢樣樣都簡化等大家容易跟姐。
利申：唔係做㕑。

唔鐘意咪自己unsubscribe，玩批鬥做咩

利申 冇睇過佢啲片

呢個講法好似比較似樣，佢有D嘢係識嘅，但就唔係一般廚師果D囉，不過人地都冇話自己係丫。

馬田衰在好似當年某個youtuber參加全民造星咁
柒到甩轆俾人話又唔肯認衰
覺得人哋啲嘢好簡單自己又做唔到

依種柒頭皮最近嘅例子有愛莉莎莎

識睇睇留言，有啲uncle auntie 會作啲打油詩讚星星

一條片都無睇過

其實正常智力嘅人都睇得出佢煮嘢冇熱誠
bob叔都煮唔少嘢 但好多都有板有眼
打得出呢啲都知你係好易畀人呃嘅𡃁妹仔

周經

thx 巴打

垃圾先會成日晒時間追睇youtuber

得喇叻喇 死返去睇cctvb啦

明明youtube好多專業人士拍片教整嘢食
得閒走去睇個業餘出嚟鳩煮拍教學片
同樣都係軟皮雞蛋仔我不如睇謝霆鋒
睇個死肥仔做咩

最撚好笑係有fans肯俾佢食
仲有班師奶讚佢靚仔

人地讀過藍帶

又批鬥，仲要cap曬圖，真好心機。
批鬥啲point有啲仲奇奇怪怪。
間唔中仲有人屈佢係藍

所有打工仔都係眼中只有錢

為咗睇黃點解唔去廁所屙篤尿出嚟睇
揀個教人點樣煮嘢失敗浪費食物
不如睇how to basic仲有娛樂性

你死返入你老母個臭化閪度啦

連登好嬲好嬲系列又多一個

因為無人睇

講完都無人識

完全唔押韻喎

呢個衰啫，有啲係押韻既，得閒可以睇下其他片
咁有心機都讚下人喇

真係有用

但bob叔同馬田既著眼點都唔同有得咁比咩
一個係想從識煮既角度煮俾你學煮
一個係從唔識煮既角度想幫你試晒啲方法然後整合個成功既方法俾你

其實睇嘢都係為咗娛樂
要揀黃嘅睇都係為咗啖氣
但係揀個賤精睇就肯撚定助長咗啲賤人

2021年仲未肯正面回應賣中資廣告同注脂牛事件嘅黃色騙子 點cook guide馬田肯收皮未[2]

研究呢個字係我理解係將一個範疇嘅野深入了解同探究
舉個例啦，中小學讀bio,大學, taughtasyer讀bio 未去到研究層面，而係吸引知識層面....去到研究就係postgraduate level.

講返YouTube煮食生態，大部分係無真正學過廚藝，呢個年代都係上網學煮食（包括小弟，謝霆鋒，bob叔，杜生），我亦相信馬田都係其中一份子，大家都係從食譜中去學習同改良，再試唔同菜式，所以真係感受唔到有咩特別之處。

成功嘅菜式，展現比食客/viewer，可能只係短短幾分鐘。所以對於馬田呢種演繹手法，可能會有另一面比到觀眾，我對此冇意見。

但注脂牛一事，作為煮食之人，肉一落鑊就知正唔正常。係片中佢係視而不見可恥至極

自從佢自爆搵sp 已經無撚再睇佢

撐佢果堆真係情懷行先既豬黎，我淨係知佢講過分黃藍店：好煩好多餘，我就決定果日開始對呢個人，特別打醒精神，但係好奇怪，連登同某youtube地盤，有堆人係對佢愚忠得好緊要，呢樣係佢既成就，想佢受挑戰都好難，連中基都要搵佢沖人氣真係悲哀！

好奇bob叔點解會識煮嘢食？佢有冇講過？煮嘢食呢D唔係食得多就識，佢屋企有做飲食生意？

真

慢慢炒，炒到佢自已釋出佢既味道！

屌,咁唔識煮既,就咪撚學人開煮野既CHANNEL
你去扮做食評都無人屌你

我記得有次聽過廚師講條撚樣自己煮人地D國家名菜係會自己改左入邊要用既料,改返自己想食野既
無記錯係整咩西班牙大蝦,真唔真我唔知 照道理做得西廚既,指得出話佢有錯都唔會係點假啦,唔通係HATER咩

不過依條友D片我就無睇過,但唔知點解YOUTUBE會彈出黎推薦比人
次次我見到都一定會檢舉

屌佢冇熱誠

連登逢紅必反是常識吧？

藍田

啲人唔鐘意個人就乜都吹出黎反鳩佢

連cctvb，愛回家呢啲垃圾都仲有人追

講好多廢話，但黃嘅廢事屌

哦，原來改改個包裝就可以洗刷污名

咁啲監犯出册去改名又一條好漢

係囉，佢研究下當中原理咪幾好
但係佢俾人質疑賣注脂牛又淨係喺ig放埋啲怨婦tag就算
點解唔自己解釋清楚張圖點解會咁樣必啲膏出嚟

2021年仲未肯正面回應賣中資廣告同注脂牛事件嘅黃色騙子 點cook guide馬田肯收皮未[2]

有睇開，但呢個黃定藍？

人哋正正常常出片都要比人追擊，質素又唔係咁差啫，都叫睇得開心喎，都叫有啲野學到
唔怪之得香港youtube做唔起，人哋台灣人邊有你哋班香港人咁恐怖

片頭估定片尾
乜比就比like
乜野就sub
次次都意想不到

咩logic
打機廢又唔可以開打機channel?
有啲人想睇鳩煮下野食又唔撚得？
個世界唔係跟你套極端主義行嫁

唔識煮嘢食出書教人煮嘢食？當人水魚？

你有冇睇過入面啲內容㗎
薯蓉俾晒心機整
放晒啲fail clip出嚟
話俾觀眾聽邊度值三星級
咁話明三星級就梗係難整㗎啦
條片自然咪長啲囉
係又屌 唔係又屌
最好全部人嘅片都10分01秒
你見到唔係嘅就開po追擊佢

連登仔不嬲逢紅必反，不過又難怪嘅，自己成隻死狗噉先得份牛工揾得個萬零，但人哋求其upload一條片已經有，咪唯一靠追擊人去平衡番個心理囉。

如果佢唔係做埋啲賤嘢我諗好多人都會隻眼開隻眼閉
例如食觀眾(SP事件)，中資牛事件，仲有最離譜嘅注脂牛事件
當中以注脂牛事件最過份
馬田自己唔撚解釋清楚走去放班觀眾走去搞人哋channel

咪撚擺自己channel上嚟啦有邊個唔用adblock咁on9㗎

依家啲片感覺係重量唔重質

林鄭都無殺我全家，唔反了

學整野食好話唔好聽
如果你時間咁寶貴
睇1分鐘片都嫌多啦
直接睇烹飪書10秒鐘睇晒啦

知唔知出面跟專業廚師學整一個餸/餐要幾錢呀
呢班唔係話專業，免費你睇
唔鍾意咪唔睇囉
要pro既咪俾錢出去學
俾唔起又批鬥d免費既野唔專業
正如上網睇片學maths又話人唔夠名師咁好

Btw所有用易潔廚具既都係廢
除非某d特別野一軟要用到

Kelvin，quit YouTube?
Brain上連登

你唔識煮野食就黎拍片教人煮? 你係咪忽大左
咁你唔識教人,都可以去做補習天王啦,係咪咁都得
你話佢拍前先試既,咁你就唔好係到教煮野食 係到誤人子弟
唔係廢就唔開得,唔識煮就唔開得
但你唔好自己改撚左人地道菜先囉

仲有做菜精緻既 麻煩哥

諗起就覺得佢小9器勁肉酸

不嬲呢個channel就係睇佢仆街唔係睇佢煮嘢食

打機廢開台打機睇你死係娛樂
但係你有冇睇過唔識打機嘅拍教學片做電競教練
分清楚馬田係拍煮食教學片
衰啲講就係用啲原創濕鳩食譜伏鳩人煮啲失敗作出嚟
連佢自己都覺得煮衰咗仲好意思出食譜呃錢教人煮嘢食

依個po都係睇佢仆街

咁你又誇張咗佢以前無出樣嗰期好似已經500k sub

成班葡萄閪乜柒都反
你哋唔鍾意睇咁係你哋問題啫
所以咪反咗咁耐，人哋啲訂閱數不跌反增囉
計我話最小氣就係你哋班葡萄閪

利申：因為呢個帖特登subscribe咗佢

u mean狙擊富途廣告狗？

睇王剛啦

煮唔到佢D茶餐廳風味:(

每條片十幾分鐘就咪屌 個個都係咁 youtube 演算法問題

人地開youtube channel洗唔洗俾你審批先？我都知佢係9煮，但係改人地道菜又點？你知唔知乜嘢叫做自由？

馬田唔係喺日本定法國學過廚咩

咁點解人哋指出佢鳩煮又唔係自由

條友講嘢
個口好似唔使喐咁
好恐怖

睇佢個樣然後就稻草人

講佢拍得唔好就係批鬥佢
成篇文講佢煮食差 都照屈人係批鬥黃utuber
黃絲真係惡撚過共產黨
最好笑仲夠膽提黃worsell富途188萬大抽獎廣告sell得咁開心 仲夠膽屌人狙擊屈黃
乜柒賺藍絲錢點解唔賺concept
聽完都笑撚左

又一個極端撚
youtube channel都咁認真
打機勁嘅開台有時都會雷下娛樂觀眾
又要畀你屌下化？
姐係點 煮食教學channel就唔拍得廢片？
有市場buy佢吹撚得人漲咩

有撚讀到咩你依啲on9 fans謠言聽一半唔聽一半之後當佢神咁拜

你咁得閒就去財經台屌死晒班牛牛user 先啦

講廣告啲人真係戇撚柒鳩
拍片果啲真係食空起咩

片長呢啲
Utube演算法問題
唔長就唔push 都無法

有讀過咁囉
俾人屌到唔讀

利申本來有睇開
頂唔順怨婦mode unsub

呢啲一半睇煮野一半當娛樂睇 你要全部學野睇王剛個啲真廚師

完全唔明呢條柒頭點解會有人睇
好耐之前睇過佢煮玉子燒條片
根本自己都未掌握到個技巧就話走出嚟教人
仲要扮撚晒嘢咁
睇過一次 以後見到佢嘅片一定唔會㩒入去

youtuber拍片竟然係叫做呃觀看時數
你返工係咪又呃你老細d人工

我反而從來唔睇youtube首頁果堆
都push唔中我睇開果d

台灣第一啦ching

做乜9

有冇老fans記得佢未轉型前成撚日開live話好快會摺撚咗個channel
日撚日屌YouTube又屌香港觀眾
嗰陣已經心諗你係摺就快仲開咁多live做乜9
十足十分咗手話要跳樓最後又唔跳嗰啲怨婦

每次見佢煮嘢食 摸吓啲頭髮又繼續整嘢食 就覺得好污糟好唔衛生

有市場所以只可讚不可彈？
你依啲point百搭架喎

要自己手動不要推薦此頻道先會準

仲有不斷呻窮

之前睇過2條片已經覺得佢唔掂，唔識煮嘢食咁
但有fd中意睇佢係呃到啲唔識煮嘅人

條友根本就唔撚識煮野食 唔明點解咁多人睇

On9 明明係佢自己話會upload 埋失敗嘅片上嚟
宜家就俾樓主屌到一文不值
懷疑樓主根本冇睇過佢啲片

佢衝到上九十幾萬 係因為係台灣佢都有頻道 如果唔係我估佢同懷仔咁上下訂閱 佢地差唔多時間開始拍片

其實你喱句同上面個邏輯係唔同，唔好以為同一句句式邏輯一樣先得架

人地整content無迫你睇，又唔係大量散播錯誤知識，佢都講明自己係試驗，有時做錯左步驟都正常，過程中無任何人有損失，但就比人追擊

而樓主個post追擊嘅係一個無影響到人嘅youtuber，咁樣追擊martin本人係有損失，而追擊完樓主並無任何得益，先比人屌無端端追擊人

你唔鍾意唔好睇唔需要追擊
同
唔鍾意個post唔好上連登唔需要屌樓主
性質上係唔同

我希望你睇到個邏輯分別

咪係唔係唔俾評論，constructive criticism得唔得先

依家情況就係一班網上講嘢唔使負責任亦唔使睇人面色嘅小朋友喺到亂鬧又唔睇清楚人哋channel目的同本身定位...
睇唔少呢類煮食片後會發現有班好好嘅觀眾會好有心咁留啲有用嘅意見，例如有麵包師傅走出嚟話佢邊到做得好，邊到可以改善，或者有啲乜乜師傅出嚟互相指教。呢啲先係有建設性嘅批評。

做好啲嘅人真係咁難咩？

唔講地方文化政見 人地王剛專業十萬倍
師兄你咪仲盲反過人地

講開又講，樓上有條職業反馬田勁好笑
開追擊帖無人理，自推爆帖再開新帖自推
如果佢本身有工返，咁佢份工都幾好喎

好撚老尷

唔怪得而家啲電影彩蛋條條都十幾分鐘

睇星星好過睇呢條柒頭

煮野食只睇廚佛
又有料又成日搞爛GAG同咸濕笑話

星星師傅個蒸魚豉油先勁，跟佢整咗食完真係返唔到轉頭，好似去酒樓食嘅味道！

人地王剛都冇講政見

拎星星同條7頭比

王剛真係得個睇字，好多菜式一般家庭跟唔到佢做！

即係改左人地國家既經典名菜,再用返人地個名,就叫自由啦
唔好話當地人自己唔亂改出黎拍片教啦,其他地方用得依個名就跟返果個煮法架啦

咁你幾時見過有壽司係拎熱既炒飯黎做? 你唔咁樣拍片比全世界睇依個係用自由去改既壽司
唔試下RISOTTO就咁煲完飯出黎上碗,就咁倒雞湯上去,然後同人講依個係佢自由去改動既RISOTTO?

你講哂睇佢個樣就自己延身落去講咩都得

逢紅必反

你自己冇睇就收聲啦大把片教切野

教渣刀

出名d既YouTuber 被PR公司瘋狂追擊
列一堆只有傻鳩先會care既問題

Who

佢不嬲都唔識煮架啦
佢都無話自己教緊人
Share食譜得唔得？
觀眾覺得唔掂就唔會睇架啦
似足官媒咁日日亂鳩咁唱衰外國
又唔見你出post屌柒鮑汁佬？

互相利用啦 多左台灣人識馬田 多左香港人識阿神

從來冇睇過不過而家YOUTUBE界別咁闊，大把傻閪會睇

推呢個

利申咗先，有睇但唔算fan屎

佢講嘢有時係比較慢/多廢話，我多數1.5X倍或以上睇
我認同係有少少ar時間feel
但樓主拎一兩次燶既相(仲要擺明9up)嚟話佢唔識整嘢食有少少唔公道喎
佢有時講食材講解得好深入，e.g.用咩薯仔整薯蓉最好
整甜品會講埋好多原理
覺得佢係真心有研究過嘅

同埋佢不嬲開宗明義話拍片係為搵錢
有咩好狙擊

跟佢整幾樣都好味喎
不過我覺得有時佢個食譜係太咸
要自己調節下

雖然佢講嘢有時有啲難頂+尷尬
但我幾欣賞佢真係拍片前試過好多次
真係試到成功先拍片 講到好多伏位畀人避免

我覺得佢片係太長
但都算有好多內容（口講果隻）
不過煮既功力就麻麻
睇佢渣刀就知 但適合大眾
佢既食譜就冇乜特別 唔洗講正唔正宗
建議睇masa 煮家野但專業
利申 有開西餐廳

人地煮百幾樣野食，你就憑佢煮衰一兩樣野食就話人地唔識煮野食。

好似係佢想拍片記低藍帶上堂教咩
間學校唔俾 所以佢就決定躝返香港

佢近年定位都唔係教煮嘢食 你又嘈乜鳩

冇追到 可唔可以講詳細少少？

你漏咗注脂牛燒烤套餐

讀出嚟聽下

傻閪 又無人迫你睇

應該都係睇youtube學
再拍片係youtube教
我都睇過幾條 佢好似唔太識+啲片太長 無重點
真係想學多數睇masa日本野 王剛中菜 babish西菜
佢地幾個廢話少 星星都ok但佢唔識拍片成日要開雙倍速睇先正常

0技巧嘅野
蒜頭，辣椒，雞粉，撈埋加水煮有幾難

你搵星星師傅同個鳩既比

我睇佢個樣次次都會食哂煮出嚟嘅野
屌佢越嚟越肥

唔鐘意咪唔好睇 冇必要追住人嚟屌咩？

我同你差唔多 就算睇完王剛煮唔到都好
起碼學到野 知個架步點做 條理
睇馬田學唔到野 為睇而睇

出埋食譜 書都唔係教煮野食?
可唔可以解釋下你睇到有咩分別?

有

如果你咁講
改咗用煙肉 加咗忌廉 用垃圾芝士粉 甚至加隻煎蛋上面嘅都唔應該叫自己做Carbonara
咁樣都係改咗人哋名菜材料 改咗人哋道菜㗎

要跟正宗唔係唔得
但好多時base on正宗去改良都係好正常
甚至有啲係食材限制轉咗嘢 但都係用同一個名都係大撚把
講緊米之連級數都會咁做 又唔見你屌柒佢
根本呢個point就為屌而屌

真 有日我幫我老母某樣野點整 飛住咁睇左3 4個youtuber
跟手行開去廁所 咁馬田又咁岩有整呢樣野
youtube自動播放播埋
我老母睇一陣 就話條友唔識煮
叫我轉其他

應該有公司洗view ,呃到幾千真人view 打散個用戶ip就得

我淨係覺得佢講嘢真係好撚慢 較兩陪速都覺得慢

但好多時billy都唔出現
得返john同tom

剩係知聽佢講野好辛苦 佢講野 好似流口水咁

駐台日籍嘅MASA

睇佢個人樣都覺得肥膩，加埋佢唔知做乜嘅頭髮，一次都冇睇過已經block咗佢channel

你條賓州就黃！條仆街屌過幫襯分黃籃係好多餘架！

佢都好似成四十歲？

樓主係bob 叔定masa?

masa要用岩材料，先會好食，好多on9煮日本仔野，無日本豉油，就用生抽！

死乞兒幾十蚊都唔肯俾youtube
就睇廣告啦

總係有d on9今時今日仲要死撐佢！

點解會有on9 去睇

淫賤你都知？
好似知d野喎

睇越煮越仲啦好

不斷帶頭盔不斷講野去美化解讀自已個Channel，明明行為係籃，只係安全期講過幾句黃說話，就被推上神台到今日，對於果d集集追既豬豬，佢集集都口水花暴發，總會有一兩句說話會令心靈空虛既豬豬動容！

唔太清楚佢背景
見佢係架仔、又住緊台灣（好似係）
所以先叫佢做駐台日籍
有響錯請糾正

垃圾間中都會交到功課！繼續放大就係神仙了！

分你老母！佢係黃我切！

你把口真係.............

Gordon ramsay果啲都係
你新手跟佢啲片整會領野
但煮耐左睇 會get到佢個logic同方法

條友食女就叻邊識煮

你講繄連登 定呢個martin?

屌 好撚爛但其實好好笑

真搞到香港嘅utuber質素拉低哂

唔鍾意佢俾人屌咪唔好入嚟呢個po囉
駝鳥盲粉

味既來源 來自蠔油

因為魚蛋論係真的

仲有人話佢係黃！好野！

人哋條片長得嚟有原因又點「呃時數」啊？ 條條都好似微辣啲冇頭冇尾戇鳩片十秒好冇？唔啱睇你咪唔好睇囉

冇睇佢但你打咁大篇嘢出嚟講啲唔成理由嘅理由出嚟插人真係好打手Feel, 定你係同行啊？ 貼你Channel嚟睇吓？

利申有幫其他人剪片、香港做Youtuber真係慘撚過乞米，收廣告又話鳩你賣廣告，剪長啲講多啲又話你「呃時數」，真係難服侍

人地受眾係00黎/10後d靚妹.......連登仔睇唔睇對佢有咩影響

佢紅咗之後已經unsub，廢嗡多過教煮野，質素又走下波

唔係太鐘意佢

我係唔明點解佢唔成功先拍上嚟
其實佢係唔係等緊人留言教佢整
所以先要扮柒R師傅學嘢拋磚引玉

改咗用煙肉 加咗忌廉 用垃圾芝士粉 甚至加隻煎蛋上面嘅都唔應該叫自己做Carbonara

真係唔應該

正如楊州炒飯冇叉燒你會反感一樣

男人老狗好撚煩 又小器 八婆格

冇影響？

2021年仲未肯正面回應賣中資廣告同注脂牛事件嘅黃色騙子 點cook guide馬田肯收皮未[2]

睇咗佢啲片俾佢水咗買牛旨食到疑似注脂牛點算

papadesuyo777

溏心蛋跟佢做法整左好多次

甜品 近來跟厭世甜品店 recipe 都幾好
馬田我淨係跟過焗薯，個焗爐溫度時間完全唔熟，雖然都知個個焗爐都有d分別，但應該無咁大誤差掛

大把人垃圾都睇 為上熱門格硬9up長條片
繼續養人地同比人呃蝦條啦傻閪

係咪講佢有食fans呀

佢都開宗明義食咗fans添
亦都開宗明義搵SP
開宗明義咗之後無論啲價值觀幾扭曲
或者做過幾多仆街嘢都冇問題

2021年仲未肯正面回應賣中資廣告同注脂牛事件嘅黃色騙子 點cook guide馬田肯收皮未[2]

好奇問佢邊到唔黃？

on9

我都跟過
佢就係豉油 味淋 清酒醃嘢

啱，除非你講到明劣食

自從條八婆高調小龍門就反感唔再睇佢
話佢難食當然無問題
但字裡行間好苛刻
係咪收咗渣家軍錢出稿

點解有啲人話佢試到成功先拍片
又有啲人話佢特登拍啲失敗作出嚟

係唔係馬田fans都有分成功派同失敗派
一邊覺得佢有做功課先睇佢
一邊就覺得佢特登做負面教材

大把人煮野食冇熱誠
係想有得食先煮
教人hea煮有咩問題

嚴格上黎講,係唔改得既
但乜野落少D蒜呀,蒜粉代替呀,依D乜乜柒柒既講法,根本就多撚柒餘啦
唔食得蒜味學咩人食果個西班牙蒜蝦,依D重味既野食先
咁你又要食蝦,咪改食第2樣囉
正如你BUFFALO WINGS同人講要走辣既,咁係咪仲係BUFFALO WINGS先?
你要知你自己食緊果碟野,食緊D乜先得架
乜都話自由,乜都要正宗改良 變左就係變左
你要煮傳統菜,要教人傳統菜既,麻煩拎返D尊重出黎,真真正正傳返人地傳統既出黎先
唔係為POINT屌而屌,你一係就唔好撚拎人地個名出黎,你係條片到話跟佢果種整法改一改,改埋第2個名 咁就屌你唔入

蛋撻唔係佢自己都未整到成功咩
每年都會挑戰系列黎架嘛

馬田fans分開第三派
第一派覺得佢有做功課，煮嘢食試到成功先拍片
第二派覺得佢特登拍啲失敗作出嚟做負面教材
第三派話佢定位唔係教煮嘢食

幫富途賣廣告

推俾啲唔知馬田歷史嘅人睇

2021年仲未肯正面回應賣中資廣告同注脂牛事件嘅黃色騙子 點cook guide馬田肯收皮未[2]

佢岩岩拍片個時睇過一次 發現佢係唔識煮野食可能係唔熟
家下成日聽到屋企人睇佢教煮野食 我聽完覺得嘔血 星星師傅 實用好多

識睇一定睇peter

佢啲煮食片長得黎唔好睇已經冇睇 睇佢同荼毒室傾偈個啲好過

講真 對撚住你班真正想香港人死嘅柒頭
真係心郁郁想支持下TVB

低汁李依終於有機會出嚟打吓飛機

當年同sunny佢地一齊出去全黑遊行有埋片你唔講？

啲死忠仲肉酸過主人

邊個先 邊個後？人會變 月會圓呀ching

唔該樓主pin下
防止再有忠犬入嚟spin

幫支牛賣廣告仲要發爛渣屌鳩人屌鳩佢

利申 我有課金做會然 但佢既然拍到個咁好既碼頭 都唔需要我課金比佢啦

咁食兩家茶禮囉

我唔係鬧佢冇熱誠只係講返有人話佢依樣

變你老母咩咁得閒八卦邊個藝人KOL黃藍
唔見你用同一份力監察下真正有公權力嗰班垃圾？
乜撚都要政治正確兒登根本同共匪小粉紅冇分別

好奇反問下，幫襯要分黃藍係好煩同好多餘既事，呢句說话，我唔記得佢係邊條片講過，總之係和你飛時期，你唔好叫我去搵比你睇，你鐘意繼續撐佢係你既自由，我只係一般網民表達自已意見，唔會花時間證明係我心目中唔重要既生意人，係值得支持定唔唔值得！

邊到唔黃

我知呀
但佢最新嗰條蛋撻片唔叫成功左咩
見佢解釋得好詳細 最尾個成品又唔差

點知自己整出曬事

正皮不解釋

賣完支牛廣告 賺完錢 仲要發爛渣屌鳩返啲人屌佢

我利申係你老豆都得

所以周柏豪都係黃喎，隔離仲企過黃gphone

試下用論點駁下依個po

2021年仲未肯正面回應賣中資廣告同注脂牛事件嘅黃色騙子 點cook guide馬田肯收皮未[2]

兩家茶禮？
講真比我明知藍嘅都會照接啦
黃呢邊大部份都驚踩香港人唔死咁
同你地frd托柒

熊仔頭都有幫過大陸game賣廣告
係咪要變埋做藍youtuber？

你講到咁白 咁大家都明啦
有錢邊個會唔想要？係咪咁？
人民幣真香

講得冇錯喎 不過冇計啦
依家所謂香港人就只係班想免於恐懼又買到償罪券嘅廢物

最好全世界都學周柏豪咁做世界仔

殘字

試係講緊個食譜個比例同煮法
但炒車如果唔係大錯都唔會重拍
因為佢啲講解太長唔會講多次咁on9

而定位嗰度係佢自己講
佢自己教人做youtube條片都講過
自己一早冇將重心擺喺煮野度
佢早幾年專注拍煮野所以個訂閱成長先咁低
係做啲on9野先會多人睇
同時唔係個個睇佢嘅都成日煮野食
同game streamer個概念一樣
大把人冇玩某啲game都會照睇
係關乎youtuber自己個人吸引力

咁馬田上咗廢叻節目未？

咁日式通常係依啲醃料啦
唔通話西廚好多做乜淨係鹽同黑椒咩

定唔係兩家茶禮
遊行只係門面功夫 比班fans打下飛機
一有紅底/藍底廣告即刻露晒底
比人屌仲要發爛渣屌鳩返人

咁都仲有人撐佢 你班護主犬真係幾癲

今晚上我屋企 我幫你認證埋

你係馬田？你又知我冇課過？
但我就知我老豆係邊個喎
馬田fans既水平得咁高架咋？

唔通靠你班垃圾咩
就算到時真係奶共都係你地迫成

同志！你呢句說话！穿崩喇！

幫屎講好說話 被人踢爆就叻哥上身
唔清楚 唔知道 仲del埋live

佢唔係直接屌返轉頭，但係用一堆怨婦tag扮到自己賺錢賺到好委屈

周柏豪已經歸咗邊唔洗再搬出黎打稻草人
同馬田完全拉唔埋

真一日最衰都係班黃絲 處處迫害走投無路要奶共

咁樣成件事合理好多 我都明白了

話說有日心血來潮想整紅酒牛肉
咁就係Youtube search下

睇完Babish發現佢整得太癲
諗住不如睇下有冇香港人整過 之後就睇左馬田版

雖然你可以話佢寫明極簡單
但佢係真係乜野就掉晒入去就叫煮完
最後都係跟Babish再modify左少少
整出黎都好滿意

而自此之後我就冇再信過馬田啲食譜

無睇開 多謝提醒

社會運動前原諒
社會運動後不能原諒
(好似係

例子大J

係囉接個廣告咁普通嘅野你地都發爛渣屌鳩人啦
FF老屈當抗爭 黃絲精神病真係冇撚有錯

重喺度吹水 冇圖冇真相呀柒頭

賣咗中資牛廣告

從來都冇黃嘅藝人
只有暫時仲係黃嘅藝人

大J運動後都賣過中資廣告宣傳藍店啦
屌你老母搬個柒頭出黎擋你弱智架？

打狗方AN個個間中都會唔小心出簡體字撳錯制，一粒字就話穿乜野崩丫…小學雞咩！
你入我位打狗方係垃圾或者係連登會有用d有人附和你多d！

都唔知邊個先係柒頭

咁又點 我日日食M記

有利益就仆埋去唔怪之得香港咁多藥房咁多水貨客咁多人炒樓又玩劏房收租

使唔使考牌？
唔睇咪唔撚睇囉，開個channel 要你批？

連登名背景呢傻閪 圖都唔識貼

大佬人哋咁大間藍帶學校會唔會畀你拍低上堂情況，用吓腦都諗到啦

唔係話Bob教得唔好
不過佢啲片教煮食嘅部份太短
我呢啲新手跟過2條都失敗
仲要唔知自己邊個位衰咗
馬田啲片係好長
但起碼我整完舊嘢係食得
唔會浪費食材時間同心機

我諗佢哋個觀眾都target 唔同人
Bob 係老手，馬田係新手
但我夠膽講，初哥去跟Bob 都死咗五成
刀都未識揸個啲去睇返馬田好過
啲斬雞方法係好師奶好土炮
但起碼你唔會切到手又食到件雞

你又知佢邊句真心？
之前冇利益嗰時肯定黃喎
有利益扮藍唔得？

佢比連登友更連登，熟悉晒網絡攻守，呢個 topic唔知邊層樓係佢本人同PR公司d人黎

原來佢信嗰種價值觀可以因為討厭某部分同路人就改變立場？
即係唔妥泛民就一定係建制保皇黨？

哦 咁按你邏輯馬田都係扮藍

佢係實驗型
同埋人地都無話自己煮野食好勁

大J運動嗰期咪俾人原諒咗之前嗰啲
運動後嗰啲咪又俾人搬出嚟屌

佢而家一定有人幫佢寫食譜
有人幫畀埋個食譜佢
唔駛佢自己慢慢試
加上基本功差唔奶曬野

咪問番你囉 原來本身黃都可以立即變藍亦得
你地咪就係講緊呢樣野昨嘛 你知幾荒謬下話

無熱誠點搵食無人睇點有錢袋

好嬲！

依啲垃圾賺到仆街

信就信 唔信就算 我相信都應該冇乜人咁無聊 upload呢d email相 出黎 比我dl到不如你google下 搵張同樣既圖比我睇啦 証明我係假啦 傻仔

果d豬手本身買返黎就係咸
解唔解答到你

就奶曬野*

其實我唔介意佢黃定藍
但係可唔可以回應下牛旨啲疑似注脂牛

2021年仲未肯正面回應賣中資廣告同注脂牛事件嘅黃色騙子 點cook guide馬田肯收皮未[2]

不嬲都垃圾
仲係痴線佬一個
你睇佢channel啲合作partner
同埋同事走哂就知咩事

其實佢賣點唔係就係睇佢煮燶嘢咩？

信你真係傻仔啦 自貼連背景定律黎架啦
第一日識上網呀？個文化由高登時期帶落喎

樓主on9
一個真係做廚房
一個睇住人d片嚟抄完全唔識煮求撚其

咁都叫同一個人

比d有質素既反駁ok?

on撚9

條友D小動作動靜好似小兒麻痺咁
睇多陣都覺得唔舒服

作狀到我根本睇唔哂成條片, 所以唔知佢教得好唔好

呢個位 我都笑撚左出黎 我懷疑可能係讀唔黎就唔讀
我上網睇過 都有人warn過話上堂唔可以拍片 更何況係拍utube 比你放上utube 藍帶唔洗開班啦 上utube 睇就得

矮田主修甜品架
其他野佢唔識煮架
為咗班觀眾睇得開心

克里斯餐桌呢個垃圾你都推介，樓主好打極有個譜

睇唔到！馬田好詼諧，又矮又有爆牙、想比個閪仔佢調味！

肥柒矮學人操肌 想打撚死人咩

冇 邏輯問題啫 你覺得人造假 你又唔提供証明
相反 d馬田粉愈屌 d potential donor就愈行愈遠咁解啫 我捐開都冇捐 unsub 埋 呢個係事實 冇需要同你交代 我依家就係用我既力量去屌柒馬田咁做係錯既 馬田睇後台就會知 你又唔係馬田 咁緊張一個”假專屬會然”托柒？

冇 純粹想笑鳩你扮會員但冇說服力

睇過佢整野食
覺得佢係一個戇鳩
成個師奶咁整野食
鏡頭又生硬又死
我都鍾意Gordon Ramsay 個啲 爽快直落

屌
謝霆鋒閪極都一定識煮野食過佢啦

狗咬狗骨

好意思講高登 咁掛住高登就死撚返過去啦

改下d懶音啦聽到好銀耳

又唔識煮野 又唔係talk得 又唔係搞笑 完全唔明點會有人睇

香港人嘅口味真係好奇怪

條撚樣根本係自戀狂

On99

落少啲有咩問題 就返個人口味係好正常
日本人煮麻婆豆腐唔正宗啦 咁道餸係咪要改名呀 係咪冇資格教人煮呀
btw你話馬田改咗人哋道西班牙蝦
佢冇叫人用蒜粉 又冇叫人落少啲蒜
想問邊到改咗自己想食嘅呢？

馬田大把嘢可以屌 但唔係要老屈ok?

人紅就要反？燶咗都show比你睇咪真實囉，
佢好多時都會戴返頭盔，eg.觀眾煮嘅時候就細火啲啦

但係佢話佢係唔咸㗎喎
我買咗無醃個隻

每個香港藝人嘅必經階段黎

紅到咁上下就俾人擺上連登批鬥

只要批鬥失敗，被批鬥者就會有更高成就

鮮肉同牛肉都唔會架

睇片都愈黎愈頂唔順，睇親都煮到有問題又懶特別cut左個尾就算，增加條片個時間，唯一可取就係佢份食譜係試過所以比較穩陣，拎完食譜，如果煮開野有sense就唔使再睇

呢個冚家剷d片見一次就report一次

面目可憎到一個地步，已經好撚柒憎屎來姆果d,呢個冚家剷仲撚乞人憎

有冇人知佢住邊頭，好想係街當面屌佢老母

注脂牛呢喂？
演繹手法方面，我係其他回覆有回應左，我無意見。

樓主整一個content又無逼你睇，唔鍾意咪唔好回覆。你講到 馬田咁大損失，佢自己都未敢當面回應

鬥完依個到果個 悶啦屌你

香港haters係麻煩嘅
但做緊香港market呀嘛..

注脂牛呢？

我跟過馬田煮個紅酒燉牛肉 其實都幾好食

不過最唔鍾意佢比人屌完就係ig 單單打打 仲要用埋呢濕鳩比喻
好似之前個個咩老竇老母家暴個比喻心諗佢up mug 9

D人都係睇佢膠下膠下又有食譜咁啫，你估個個睇完又真係去煮咩，你要百分百成功嘅都唔會睇佢啦

係咪冇食過好食既紅酒燉牛肉

佢整個啲真係俾狗食

有次係書局聽到啲中學生話買佢本書
但老母唔肯買

我諗應該係似茶餐廳午餐B咁既水平

最近真係少左睇馬田

最記得屎萊姆公仔機果次
早一日自己直播係咁撚D phone in觀眾
第二日自己phone in bob叔果時講到想喊咁

真 香港人真係麻鳩煩，個個都係免費睇片，憑咩唔俾人賣下廣告，真係開善堂咩，真係以為拍片剪片好易，以為自己1個view就會令個youtuber賺好多
廣告放頭又嫌阻掟 放尾話你呃時數 放中間屌鳩你廣告長

而家應該輪到姜濤

有冇諗過sub佢嘅人就係鍾意佢9up同乸西

佢話自己唔係教學影片

佢喺日本好似上左個藍帶course 1,2堂就無再讀
話好唔buy間學校教嗰套理念
有集live蔡一傑做嘉賓叫馬田可以去讀藍帶

佢啲live 係好無聊
但係百貨應百客
有時會開住黎做家務當係有啲環境音

YouTube係咁玩，佢都好識捉啲觀眾口味加上9成人睇完唔會煮，煮野食只係個theme同達哥打fifa差唔多情況

咁不如開電視/收音機

熱狗黎

拿 我只係講出佢係做緊咩
我冇撐佢呀
我要學煮野我都唔係睇佢
佢係我角度只係個拍片嘅人
而唔係教煮野嘅人

跟過呢條友整幾次甜品都失敗 可能係我個人或者焗爐問題啦
但跟成波之路或者happy amy 又無失敗喎

唔明點解咁多人睇仲有得出書

其實係人都可以搵出版社出書,你自己整排版再搵人印都仲得。其實門檻唔高

OK你個人"理性"睇法真係佔小數囉，事實真係好多豬，係當正佢係味吉陽一黎捧！

以前成日睇，而家真係無睇
啲片越來越差
成日講完野自己係到笑但其實完全唔好笑
不過算啦咪又係大把人爭住睇

越來越hea
連廣告都hea拍
係香港拍攪神馬果啲直頭係亂鳩咁拍

而家比我感覺係比人迫交功課

頭盔帶足咁多年，教徒唔轉會就得啦！錢啊！正啊！

冇證冇據屈人倒野 咁我見到你個毒撚咸濕柒樣係咪可以話你九成係強姦犯？

係改人道菜又點都講得出
屌你老母而家啲人就係屌緊佢無料扮代表改人道菜
咁人地又屌唔屌得
垃圾死忠 盲撐到咁撚樣

咁撚哂型想幫件屎來母出頭
唔知頭唔知路打上去
結果聞到勢色唔對即刻割蓆
精甩尾

下次買過第2個牌子豬手再試下啦

但係我係入去睇佢鳩噏喎⋯

佢真係唔錯，又簡單又好食

咁人哋反駁你，都係自由既。 只有一D冇得揀冇得改既野先要民眾公平投票決定姐。

如果你唔想睇， youtube 又夾硬塞比你，咁個問題咪就係 youtube 令你冇得揀囉。

又好似政府政策，點解要人民民主決定 ar? 因為冇得唔like 就起過個新政府。所以先係政府要聽人民講既原因。如果你可以隨時起過個新政府，政府極權，其實唔係問題。因為你可以選擇起個新政府，納稅比新政府，攞新政府福利。

呢D channel 你唔鐘意，就可以起過個，你話自己好掂，仲可以同佢打對台。佢點煮真係唔太大問題，或者你以為佢係教煮野，其實佢係同名星冇分別，D人純粹只係想聽佢鳩噏，睇佢搞笑。

佢講就信? 盲撐到坐住左個腦?
啲野其實真係煮過一次既話就唔會再煮燶啦
燶左就間中一兩條片係咁啫
你老母煮飯係唔係間中煮一兩舊屎比你食呀
佢就係好多片穿煲, 比人睇到佢事前冇準備過, 然後又冇料扮四條咁教人
拍片又乸西, 再拍過都廢事, 反正有傻仔睇

睇過佢幾條片一路煮野一路摷個頭
睇見都冇胃口
同埋聽佢講野真係好辛苦 又細聲又毒

克里斯都是咁廢台灣人都屌佢
樓豬有無睇過

煮過既話會煮燶

煮過既話會唔知放幾多油

下面嗰支

佢把聲好難聽

Ching好鹽濕

點解馬田幫富途賣廣告就比人屌，姜B幫m記賣廣告仲咁多人撐

好似藍帶個邊話
唔畀佢share 藍帶課堂d 野係佢channel
所以無再讀落去

屌唔屌另一回事，但係我覺得佢呢種做法都幾弔詭，我以前都以為佢係識煮嘢，但係原來係好似做實驗咁試出黎，成件事個感覺唔同曬（無任何褒貶）

佢煮完自己個樣都唔想食啦

你睇佢拍片用萬年油就知

真係為拍而拍, 煮完拍完交左差就得

甜品師

你老母同街邊企街都係同一人

問下唔撚得既 冇睇開呀嘛

但你一早已經吹奏緊佢

幫牛牛賣廣告，賣注脂牛，態度衰都叫傻鳩先會care

係，其實我覺得佢衰係個態度問題
其他還好，同埋佢而家拍片越嚟越冇心機。
一開始嘅時候好好多

所以佢啲片頭中尾放曬6個廣告

唔知啲盲粉有冇試過睇佢啲片跟住煮啦

成條片就
廣告 9up 準備材料 廣告 9up 鳩煮 9up 鳩煮 廣告
試過煮就知, 你想搵佢幾時落咩材料, 下一步點整, 就要係咁飛係咁搵
即係落完鹽啦, 係要9up下先再落黑椒

佢好似話過個名叫點cook guide係食「點仆街」
因為佢係唔識煮嘢，所以會拍埋啲炒粉位

但唔知幾時開始
啲人就expect佢係認真教煮
一星期chur三條片煮成咁都係預料之中

有冇煮過餸呀，點會煮過就唔會燶，廚師都會啦，但拍出黎就係另一回事姐

我先問返你有冇煮過餸
你煮完個餸開幾大火幾耐開始燶會唔知???
何況佢如果真係有煮過
佢都係拍片前一兩日煮啦, 又唔係話幾耐冇煮唔記得左
燶左仲要重拍都費事, 根本就乸西, 求其
盲粉弱智唔係扮

睇煮野食大撚把好睇過去

燶同唔燶 一陣間既事 唔小心過左火好出奇？
知道同做到係兩件事

克里斯定克里斯丁？
肥肥地果個好似ok架喎

同埋我冇講過衰左拍出街冇問題

樓主而家屌緊注脂牛？我翻睇成個post都無見到樓主討論注脂牛

都係個句，同一個句式唔代表邏輯內容一樣
我希望你睇得明「唔鍾意唔好覆」背後同「唔鍾意唔好睇」背後性質上嘅分別，上個回覆講左有咩分別唔再解釋

你屌注脂牛無問題我無意見
屌佢content個下唔係無事搵野追擊？

百貨應百客～～～
明白嘛

回應返你個邏輯先
自由
無論睇/覆, 只要合法都有自由去做

馬田係Youtuber,有fans自然有 haters.
上面叫人唔鍾意就唔好睇
所以我回應返唔鍾意就唔好覆
係基於自由

呢個我煮過好多次
其實babish係跟足Julia child先咁多野
啲煙肉同菇都係配菜 可以唔放
著仔都係optional
基底係紅酒 湯 牛肉就得 （湯包含法式三寶 香葉 thyme)
茄膏同麵粉都係濃汁
不過做齊哂Julia child個版本係幾好食

邊度有好食既食？
想試下pro既係咩味道

得啦 知你鍾意睇

擺明係kill time娛樂片
賺錢都講到十惡不赦咁

我睇你真係冇煮過餸
佢果種燶既黑已經唔係一陣間既事,
再者如果佢煮過知會燶都唔會開大火,
如果佢知, 轉左中細火都燶成咁, 佢果兜野應該都放左起碼5分鐘冇睇
依家佢一係就冇煮過
一係就冇心煮野食
唔理佢係邊樣, 冇心煮就唔好出片教人啦
出到書啲盲粉仲話咩唔係教
頭盔照戴錢照袋

定其實大部分豬手都咸嘅
我唔敢再試住，上次比屋企人鬧

唔識
不過睇到呢篇完全唔押韻嘅打油詩笑到傻

我跟左佢落煙肉
整出黎其實幾特別 幾好味
推薦你下次試下加
你話佢臨尾啲洋蔥仔真係唔知邊度買
但你睇得出佢啲procedure係有佢既原因

馬田D片好寫實, 跟住都煮得番一樣
細節位講得好仔細

哇！多謝g持先！！
不過我啱啱開一個月十條片都未有

我真心推介哩啲youtuber:
中文：
- 星星師父（有料！有一排日日食lunch煲佢啲片，超鐘意佢個人風格「咪就係咁囉」「喂星星今日又煮咩啊 咩都無嘅」，最緊要係黃的！）
- Masa (日本溫暖大叔味好正 「hen巧吃的」）
- 張媽媽（一啲啲食譜可靠喇，但人在外國睇哩啲好港式師奶面對鏡頭嘅微尷尬，一解鄉愁）

英文：
- Joshua Weissman (個格有少少衰)
- Serious Eats (網頁有更多嘢、founder本書The Food Lab超正）
- Bon appetit (無娛樂性，但可靠）
- American test kitchen (無娛樂性，但可靠）
- Paillin’s Kitchen (靚女泰菜 利申：我係真絲！）

純欣賞、但唔會跟住整（煲哂！！）
- 肥丁 （個名改得好柒，但係高質）
- 菓子君（啲嘢靚到痴撚線，但有少unintentional嘅笑位：有一集佢請咗個真毒撚朋友上來）
- Alex （法國型仔毒撚極認真做”無聊”嘢）

下面哩個回覆有講星星係黃㗎

你都做咗廿幾年人，點解仲係咁廢？

自由門檻推到咁低無討論空間啦
有人係有做怨婦嘅自由
人都有出軌自由
學生有唔交功課嘅自由
做父母有重男輕女既自由

佢地行使緊佢地自由，全部上面唔需要屌天下太平

既然你睇唔明我解釋下
問題係當你行使你嘅自由個陣（開post 屌content)你影響到人（馬田，剩講post入面內容）而無任何實質指控佢（佢無講注脂牛架），唔係無事追擊撩事鬥非係咩？

啲人屌樓主係屌緊佢撩事鬥非錯誤使用佢自由
除非你話撩事鬥非係正確態度啦

你先有冇煮過餸煮過計過係唔會燶，當佢真係失敗都唔應該放條片出嚟啦。

留言者干涉嘅何嘗唔係樓主嘅利益（自由）？ 叫人唔好睇 你明白未

我個回覆簡潔亦清晰，重點講左係自由，你就無限擴展到邏輯問題

傻的嗎要燶點洗5分鐘 你真係煎過pancake?
只係想講 煮過唔代表唔會失手
你要屌既大可屌佢咁樣都拍出街
屌人唔係唔洗邏輯的

唔好侮辱甜品師傅啦
甜品類整出嚟都唔掂

咁樣就叫無限擴展？我只係將你有自由就可以用推到去有自由應唔應該用你個論點就收左皮喎

我地係干涉緊架邊個叫佢撩事鬥非先

整甜品難食唔代表佢唔係做甜品架嘛
我夠覺得文華d中菜唔好食啦，唔代表煮嗰啲唔係廚房佬黎架嘛

內容農場都係免費
照你邏輯其實都唔應該就佢啲過期資訊作出批評
屌人轉貼內容農場都係麻鳩煩
經營網站都要錢要時間真係開善堂咩

利申一早覺得youtube開始變內容農場
例子有愛莉莎莎嗰次分享肝膽排石法

我係話如果佢煮過知會燶就唔會開大火,
咁中細火都咁起碼5分鐘冇睇
你斷章取義我dum落岩漿1秒都可以燶添
何況你未煮過都會mon住, 反下個邊睇下有冇燶啦
琴日先煮完既野都可以失手? 仲要燶成咁??
根本燶過就會知道應該要點避免, 已經唔係話學gordon ramsay整wellington beef啲高難度野
你煮過pancake, 第二次要唔煮燶, 真係好難?
好明顯就係冇煮過先燶啦
咁我唔係佢, 我冇證據證明
可能佢真係有煮過都未定
咁如係第二次都整燶咁廢又冇心機整不如唔好拍片放上網啦
煮燶野都有人幫佢兜
護主真係唔洗理由的

佢內容好唔好係另一回事 我唔係回覆緊呢樣野
而家我係唔認同樓主講佢片長喺「呃時數」同開廣告賺錢係有問題

唔係教煮又講原理又寫食譜又教人哋啲tips點樣會增加成功率？

根本條友上咗岸就變咗扮教煮食嘅流動廣告雜誌呃班傻人孝子買佢產品再扮窮嚟搏取同情心

輕輕推一推

你個焗爐係咪淘寶貨先
馬田嗰個就係喇

有圖

黃撚過你條撚樣先

kol分享錯誤資訊唔洗負責任的
明明唔識煮又教人煮
仲要戴曬頭盔話自己channel唔係教人煮
轉頭出埋書, 弱智fans錢真好賺

條友最仆街亦都教班觀眾用萬年油慳錢
cheap精到佢為咗少少錢連健康都唔洗要
我信佢會食晒啲嘢，睇佢搞神馬都猛食
因為佢cheap精嚟點會嘥嘢

我都有個無麵粉pancake食譜，但係唔會咁濕又煎得唔均勻囉
我都唔會話自己識煮嘢食
D 人話佢食譜okay 但我想講佢而家拍好多嘢都係跟人哋好出名嘅食譜去整
薯蓉係某法國米芝蓮名廚，芝士蛋糕係間日本公司自己公開食譜
有集佢整瑞士薯餅rosti，整到成pat屎咁，睇到我眼突，連薯仔都未識刨，塊嘢suppose係一絲絲煎到好脆好香口，但佢刨得咁碎又壓到塊嘢死實實，一定唔好食囉
呢d都唔重要，我相信好多人唔多講究
但係睇到佢懶搞笑就好尷尬
佢係一個自卑變自大嘅一個人，睇得佢份人好insecure

頻道名都有得演繹佢做緊嘅嘢
明明出食譜又用藍帶個朵呃like呃點擊
原來話佢唔係真心教煮

從來只係講緊你屌得衰 冇諗住幫佢講好說話
燶左 可以反映佢技術差 可以反映到佢冇誠意
你講得好岩 你唔知佢有冇煮過
因為煎得靚唔靚 同 有冇煮過 係冇必然既關係

樓主覺得有圖有point，你覺得佢撩事鬥非你有冇尊重過想同樓主認真討論嘅人？
同樣地你做一樣嘢自然有正有反
宜家樓主又唔撚係衝去馬田個channel度踩場叫人唔好睇
其實關馬田撚事咩

香港人一睇慣啲Utuber就改唔到，你見達子開台啲人數就明，成班活在utuber世界裏面

薯仔同麵粉都係澱粉，會令個汁杰d, 舊肉會掛汁
雖然係細微嘢，但係整咁多嘢唔係純粹花巧嘢
不過馬田嗰d係真係亂9咁煮

幫傻粉忠犬俾人搵老襯都甘願俾錢
正常人覺得助長邪教此風不可長

其實好簡單，你買返上一次嘅豬手，減一半鹽咪得
煮嘢食一定係salt to taste, 而唔係食譜寫幾多就落幾多

啲傻閪死忠盲撚哂唔會答到你架啦

煙肉有fat, 有煙薰味，係有另一種層次
洋蔥仔可能要中環某d地方先有

其實一睇佢切野既手勢就知佢唔識煮飯

佢初初啲冇show樣 好短個啲片就真係似教人煮
個啲甜品多 因為跟食譜一字一句一定中
依家呢啲 我真係唔太當佢係教煮
似叫拍片幫你試食譜多啲
有時啲片又開場 又試食vlog
感覺就係一個youtuber囉
Youtube開自動播放會出現咁解

其實以前聽過佢講拍到成功先出街
究竟係幾時墮落到柒到燶都照出街
仲好意思喺搞神馬兩個死基佬烚熟狗頭咁恥笑謝霆鋒個鋒味

越煮越好似係藍
成撚日返大陸

咁睇唔睇未來？

啲油冇得兜啦, 如果真係煮過第二次又失手倒多左呀
明明好多野都睇得出佢係冇煮過, 係都要包拗頸
啲盲粉仲好意思話佢好有心機準備拍片教學,
穿左煲就話咩佢唔係教人, 係享受同觀眾一齊煮
根本咩都佢地講曬

就算第一次煮，燶咗咪再較過個火重新嚟過
定係佢塊塊都燶

有次直播佢問大家晚餐食咗乜嘢，有人答「粉絲」佢就黑撚晒面，係咁問人係咪覺得自己好好笑，又問chatroom admin喺唔喺度

你睇頭post啦

佢塊塊都燶架
打死我都唔信佢係有整過, 再出片教人

佢真係好小家

真係好好笑

咁仲有咩好拗
新手唔識煮都識較細個火慢慢煎啦

煮過只係可以降低失手既機會
唔保證唔會失手
出去食飯有時都會遇到廚師失手啦係咪？
所以失左手證明唔到佢有冇煮過

放唔放條片出黎就另計啦

又唔識煮
又矮
又唔靚仔
咁都食到女
連登仔又要執二手西食

第一 煮劣食都可以開channel
唔係個個channel都係做教學
第二 點解你國家名菜我唔可以改料 我鍾意食乜要睇人？
我都唔睇加唔鍾意呢條友
但係你啲論點on9到

笑左出聲

聽佢自爆好似揾fans做sp
不過小氣田就真，好care連登講乜

個咀不斷lur d智障對白，意途攪下笑咁，黎拖長條片拖長個流程.................就是如此公式，賺錢就係咁簡單！

扮毒撚，練住喉嚨，扮未發育未變聲

條矮叔係連登好多伙記幫手！

捉到件矮瓜馬田分身！

你確定係masa問題？

條友一係馬田一係真弱智

明明全部燶成咁都要死兜話佢有煮過, 咩大廚都會失手

就係有呢d淨睇打發時間，無跟住煮過既女人，捧到條矮瓜變為伙頭智多星，其他真係識煮野食既，睇到真係火都黎！

撚狗咁撚
就咁睇都想像到馬田個黑面樣

佢黃到爆既

極度懷疑宜家做創作係玩緊養狗遊戲
養到啲狗馴咗就可以為所欲為
啲狗會自動幫自己保駕護航
好似玩飛機遊戲啲飛彈咁識自動波出去炸死啲敵人
然後死咗又要重新儲過

原來佢係咁 成個女人咁

鬧觀眾真係極度自大先做得出，最犀利係佢養出嚟班忠犬又唔介意俾狗主鬧

係咪清負面留言就知！

牙好

佢唔係話成功先放片，點解柒咗照出街？
上面仲有人依舊覺得佢拍到成功先出街
然後有人貼圖貼佢啲甩轆事出嚟又有人兜係特登係失手
媽呀我好亂呀

黃就唔會屌分黃籃店係多餘好煩啦！

試過跟佢個方法整蛋撻
結果整出嚟完全唔得...

依個po會唔會搞到佢爆血管，成個po啲風向都唔喺佢嗰邊
雖然負皮都仲係多過正皮

睇開星星師傅

唔講煮嘢食 一開始都ok 但耐咗佢啲語氣搞唔掂

曬我時間特登搵番條片出黎

1. 佢講點解d油咁紅既時候已經講因為試炸過 有紅椒粉 所以咁既色
2. 佢放個洋蔥落去之前已經講過因為個煲細 火又大 係會好滿同會彈出黎

兩樣野都睇到佢真係試過wo

但點解試過又唔搵個好d既煲 就係佢柒啦

你地屌佢有d片hea、技術又唔好，
我絕對認同，一句都冇駁過，
唔好三句唔埋就屈人盲粉/分身先得架

頭盔就戴曬, 書就照出, 弱智fans錢真好賺

試過跟佢煮 勁撚難食

星星之前連行街片都有post
不過好快收埋咗

失手嘅片就唔可以做教學片啦
廚師失手左俾人屌啦

點解放唔放條片出嚟可以另計？呢個都係缺德行為。

另計因為我只係駁緊佢話失手即係之前冇煮過同埋我都覺得放失左手既片出黎好柒

佢果啲唔係教學片
一開始佢已經講過條channel唔係教人, 只係為左同觀眾一齊煮下野食

轉頭出書錢照cap, 理撚得你

屌 打撚左過去想講佢

其實上面都屌左佢冇心整野食, 用萬年油整完自己都唔會食
至於放左個洋蔥入去啲油會滿出黎只不過係common sense
好似你浸係浴缸啲水會滿出黎咁
佢如果有煮過, 知道會滿出黎, 點解第二次冇減少落油

點睇你都係護緊主似d，卸走大部份人唔like佢既問題，就係定義你為盲撐粉既原因同簡報！

笑左！

香港人難 斷捨離

想問下咩事

出哂書教人整野食
再帶頭盔係話 旨在同觀眾一齊做實驗
有咩出錯唔好食都唔使上身

Fans :正呀我要含到雪雪聲

咁人地講到明真係冇呃你，你自己弱智點解要人負責？

連登仔最叻咩?
咪追擊自己人囉

咪即係呃飯食囉

Youtube好多recipe 但Julia Child (babish跟果個）
著仔係另煮再一齊serve
所以應該唔關濃汁事
煙肉會多左煙燻味 菇同著仔應該純粹配搭？

metoo
仲有個半熟芝士撻 個皮燶鳩哂

賣疑似注脂牛唔肯回應嘅賤人係你自己人？

2021年仲未肯正面回應賣中資廣告同注脂牛事件嘅黃色騙子 點cook guide馬田肯收皮未[2]

唔出樣果期 睇下都可以kill 下time
出左樣之後就走火入魔 勁多廣告

菇同洋蔥仔係配菜，一齊braise 應該會爛哂，菇口感會唔好
你鍾意嘅個薯仔可以一齊炆, 會好食的，入哂味
bacon 唔洗煮過先啦，煎完留起d油去焗薯仔仲正
麵粉佢有講，係因為會令舊肉脆d(唔係淋哂), 同埋個汁杰d
紅酒佢話唔洗貴嘢，但一定要飲得落囉，試過d最平嘅紅酒煮嘢，真係唔得

Bacon > 煙燻味
Carrot/ onion > 甜味
紅酒/茄膏 >酸味
肉煎封咗>保留肉汁+梅納反應

用焗爐焗收汁收得好勁好快，你真係要落足水同要煮到咁上下要睇下有無乾水

馬田嗰個可以當湯飲

藍

問邊間教會定係邊間補習社好

其實樓主講得幾啱
以前唔出樣嘅舊食譜片係好睇好多
因為觀眾就係想睇果樣嘢係點煮出嚟
而唔係想睇馬田呢個人點煮嘢食
成個channel焦點由食譜/食物轉移咗喺個人度
出嚟嘅效果似拍vlog多d
但仲掛住『食譜』/『教學』嘅名銜真係好誤導

一開頭幾鐘意睇佢d片
之後成日加長d片講埋d無聊野講野又慢又垃圾
真正教煮既只佔3份1倒
之後就無再睇了大把選擇唔駛睇條on9仔係到擠牙膏

睇過幾集全部都係chok撚住個閪樣然後啲語氣又作作狀狀咁

真 一條片10幾20分鐘 真係開始落鑊煮已經係7,8分鐘
如果你真係睇佢片學煮餸真係吹鳩漲
例如煮餸既步驟係順住落鹽落糖咁
你睇佢片落完鹽9UP一大輪先落糖
咁你有時見佢9UP就飛啦又可能飛過左
又要返轉頭係咁要搵佢幾時落糖
有時就係搵極都搵唔到, 睇曬先知佢隔幾分鐘先進行下一個步驟
佢啲片真係當人弱智

有幾條佢既忠粉定佢分身，同佢護緊航，努力緊拉番佢入安全區！

老實講我覺得馬田幾好笑幾得意不過冇睇好耐，睇得多好悶

師兄唔識煮嗰個叫克里斯丁
克里斯餐桌識煮嘢 而且人哋係做廚

thx 巴打
落小小已經有師兄糾正咗我，
大家一致都知有丁果個先係唔識煮

係啵 ok
我之前開初都有睇丁嗰個 都叫有啲心機整
但愈後就愈亂嚟 又求其就嬲到unfollow咗

記得好耐以前佢講過
佢唔係教學channel
佢係拍自己學煮嘢嘅過程
通常買2份材料
一份試 一份拍

紅酒唔多識簡
無理由用100幾200一支酒去煮
幾十果啲試過幾次 感覺入口澀 唔太甜既好啲
但感覺煮汁用既酒重要啲 你燜成2，3粒鐘用幾百一支既酒好浪費

又黎

唔係教學channel轉頭出書cap水?
當睇開佢既fans弱智??

啲野燶晒瀉晒你信佢有試過整過??

馬田狗

佢其實有講明係「自學廚房」
雖然無料 但好似都無乜鳩屎野？
睇過少少佢食貴價fine dining既片
乜都係好食 乜都係太完美
講完等於無講
不過呢啲channel好多人唔係真係學佢煮 純粹睇 覺得有娛樂性
馬田果啲都係 真係想學唔會睇佢

教人電飯煲焗蛋糕，一試就焗爛咗我屋企個煲

Logic 有啲怪

佢出教學書同佢個channel 係咪教學channel
無咩關係

你可以笑佢個channel 入面煮得差
所以未夠班出教學書

又或者話佢想借名氣出教學書cap水

但唔可以因為佢出教學書
所以佢個channel 係教學channel
有啲倒果為因

另外有無煮燶嘢同有無試過都無咩關係
因為試過都可以煮得柒

我明你想話佢未夠料就教人
但你啲logic 怪怪地

問題係有堆人會當佢係識煮野食，當正佢係廚神，而面對識煮野既人質疑佢既時候，佢又會帶頭盔話自已只係用"煮野食"，包裝既9up Channel黎........
但係又奇怪地不斷出書教人煮野食！

反而鍾意依家佢嘅風格多d
同埋followers同view數唔可以拉埋計
大把百萬ytb得果幾萬view數都有
可以條條keep住幾十萬view佢真的好勁又好努力
而佢呢個成就係靠佢嘅改變同摸索推算法得嚟

佢邊洗用分身帶風向，開ig寫堆怨婦tag扮冤枉就大把忠犬出嚟保駕護航
再頂唔順就開live圍爐聽下班忠犬吠幾聲吹奏下佢又補返行血可以繼續重返ig繼續怨婦tag

佢整Beef Wellington柒到仆街仲要死撐

條友不嬲on9易燥
講野唔好笑
話你呀柒頭皮

好撚多廢話佢啲片 講十年都未開始煮
講嘢又lur又剩

借藍帶個朵扮大廚出書上飲食節目呃like呃view數
然後你話佢channel唔係教煮嘢食
問題佢宜家就係借頭借路扮youtuber中嘅人氣大廚
俾人踢爆咗就話佢其實唔係
你有冇睇佢實際行為同唔同你所描述嘅嘢
正常唔撚識煮嘢嘅人是否有資格上飲食節目教人煮嘢食
美女廚房起碼有得睇假波
馬田係唔係睇肥仔波

網絡係咁...好多人唔gur既原因係佢地用一樣唔太識既野搵食
當然唔洗好識都可以拍片
但就分開左兩批受眾 一批純睇佢 一批純睇煮
Youtube又會recommend佢啲野比後面果批人睇
人地睇左發現佢咁多sub但唔識既

係 第一次焗唔到個包皮
第二次有人教 都衰 入面仲要熟過龍
你唔講我唔去睇 都唔知佢整兩次
佢真係勁厚面皮

即係上網買嘢多正皮間網店原來出劣質貨
間良心店就俾演算法淹沒咗

以前我以為佢識煮野食，
但睇多d影片之後 你會發覺佢煮野好屎 樣樣唔夠精 整高難度小小既小食就收哂皮， 只可以話佢係勤力版cooking hayhay

佢做緊既野真係教人煮餸wo
唔係佢冇必要咁撚串講野講到好似得佢識冇人識咁, 成日又分享埋啲錯誤資訊
就算唔係教學channel, kol係唔係咁樣分享, 散佈錯誤資訊唔洗負責任先

同埋話呢張圖煮燶野同有冇拍前練過冇關係, 我就真係好懷疑你係啲弱智盲粉

你正常煮過, 知道會燶,
咁下次係唔係知道要煮幾耐? 大概咩時間就開始要注意?
你話燶一塊都可以死兜話個爐未熱, 一日冇煮野手感唔好都算啦
屌 佢成碟隻都係燶既都敢膽死話有煮過

跟過佢煮清酒煮蜆 桂花糕 薯蓉
冇炒車 仲好好味

利申 冇訂閱佢 亦冇追開佢啲片 純粹係YouTube search見到

玩食物頻道

Recipe都係大同小異
但呢個channel算係我睇過最勁之一
好似都唔算多香港人會睇？
佢啲procedure屋企唔會跟足 但好多技巧可以學

咁都有人睇真係神奇
唔識煮嘢食又會出食譜教人
即係啲食譜都係抄抄拼拼
咁又有錢賺

同一個人？眼盲定耳聾？
唔知鮑汁佬又廢又專抄星星師傅？
又要拎呢條片出嚟鞭屍

佢有某幾條片都係邊睇住youtube邊拍片，心諗咁我睇你睇緊嗰條片唔好？

我第一次睇live係話去日本讀藍帶，初期都ok，成品同食譜都唔伏，直到依一兩年係劣化得好痴線， 直播講嘢又黐線， 食譜伏到仆街，跟住整一次，成品好撚難食，又搞好多單野出黎，同埋黃唔代表可以接中資廣告囉！佢班忠粉又煩膠
好心學下你個friend sunny咁，黃得嚟又低調

cooking hayhay好過佢啦，起碼唔會犯賤屌觀眾
又唔會喺啲片度硬塞自己旗下啲產品扮窮hard sell

牛旨個袋就黃

唔係幾年前去上啲咩藍帶班咩

佢本書誠品本地銷量排緊第二

跟佢茶記方法醃豬扒好出色
仲join咗佢會員支持佢
返工勞損被迫退咗休仲肯學拍片教人
最重要係佢有叫觀眾支持香港年輕人

第一次睇佢果時 佢全部都係偷人片再加字幕
估唔到咁撈得起

跟足佢煮開到餐廳

佳寶平呀
鮑汁好入味！

詹姆士啲片幾好睇 不過節奏偏快

佢嘅廚藝從來唔應該視為飲食節目
只係單純嘅娛樂節目
同美女廚房嘅性質差唔多
跟佢煮個啲都戇鳩
煮完話好食果班應該係食開屎

甜品師傅？
我真係大聲笑咗出嚟

唔撚係咁癲嘛？當童話故事睇？

啲手指好似弱智

攞個味姐，1/3支酒一般都夠
一般超市有賣嘅，除咗PINOT NOIR/GAMAY，其他都OK，有歐洲嘢就買歐洲，澳洲/美國紅酒無咁"濃"

以前d片無樣同鐘意睇下 屌你老尾 宜家下下影撚埋自己個樣已經唔想睇

PANCAKE係咪細路仔都識整

呢條友好勁，但好多喺屋企都整唔到

佢D刀工

珍
樣樣都好好食

煮餸唔會用幾百蚊枝酒倒落去嘥啦，雖然傳統上一定要用Pinot Noir(Burgundy)，但係幾十蚊枝嘅普通紅酒冇乜理由話唔得，你去街食都係俾咁上下貨式你姐，呢個餸有時我唔中意落紅酒，倒枝啤酒落去都一樣好好味，問過個法國妹都話冇問題。

你去銅鑼灣間誠品一樓睇下
佢個本排第2

我一般每次煮約2-3kg牛肉，一枝紅酒倒晒落去淨番兩啖自己飲。照計Pinot Noir係比較淡，用其他代替品時我都會偏向揀例如Merlot果D，冇理由特別要揀濃嘅酒（可能我酒L比較重手）

我鍾意佢啲片好笑同解釋點解多過睇佢煮喎

喂星星 今日有啲咩搞作啊
今日同大家吹下隻雞

賣書賣咁好窮閪咩，又一次踢爆條撚樣扮窮搏同情

望到你班傻鳩又開post玩批鬥就好笑
有邊次成功令人收皮架 圍完爐好訓喇
成百萬sub使咩放你班魚毛在眼內

克里斯餐桌係幾好
不過佢果隻台式幽默懶風趣又唔好笑又尷尬真係唔識欣賞

咁驚佢見到個po你咪做佢SP直接熄鳩佢個mon囉

佢真心係好得,又肯去教人

我P牌幫唔到你推架 一味靠屈

第一名係咩？

同佢拍過片基基地個個 唔記得咩名

啲死忠真係好撚正

弱撚智

條友根本冇心機煮野食, 連啲失敗品都放上黎
啲死忠仲敢話人地有買材料試過先, 好多努力
以佢連失敗品都放上黎既作風
如果佢拍片之前係有練習過, 佢會唔upload啲練習炒車片呃view?
啲盲粉根本就弱智, 人地都冇心拍, 餵啲屎都照食, 仲要有人幫佢護航

下 鳩下鳩下不嬲都係佢風格黎
炒車炒到杰一杰都係話題
乜有人真係當佢係完全正經嘅煮食Youtuber咩
你開個PO都係想帶風向昨嘛
衝出黎護航嗰班又係死蠢俾你釣到
不過講咁多托柒咩 WFC?

最撚扯火既係條條片10幾20分鐘
每條都7,8分鐘先真係開始落鑊煮
咁前7,8分鐘就聽佢9up, 講一大堆理論, 技巧, tips係到教人
以為佢練過幾多次, 幾識煮啦
屌佢老母, 原來自己都唔識, 練都冇練過既
啲片真係當人弱智
慶幸仲有啲真係弱智既死忠幫佢護航

其實佢多唔多人睇影晌唔到我個大氣候真係理鳩得佢，但係發展到D臭閪死忠當佢係精神食糧一樣，不斷乜鳩都同佢護航，連鄭中基比佢更有知名度既人，都要搵佢("識煮野食"既身份)合拍同食有關題材網片黎，借佢沖人氣.......................
我就覺得越黎越唔對路！佢的確表態過唔撐黃色經濟圈，但係又有人堅信佢係黃圈一份子？！間中係IG同節目講下幾句小學生都會屌政府既平常野，D人就當正佢係前線巴咁濟，真係攪唔明！幸運唔係用唔完！總有完既一日，無實力就要走係必然定率！(除非你係XXX)

首先 中意得佢嘅大部份都唔係因為政見
係兒登仔先會好似小粉紅咁乜都要政治正確
第二 呢個世界係咁唔公平好多野你都會睇唔過眼架啦
人地港台都有穩定嘅fanbase 又真係吹佢唔脹喎
借問聲佢殺咗你地老豆定強姦咗你老母？
咁落力批鬥為乜？買償罪券定想香港人永不超生？

對佢唔順氣既聲音同意見都係話人係“批鬥”黎完場，又幾好野！咁佢咁多粉撐又咁穩陣，應該出黎正面回答下“批鬥”者既問題，又可以收納埋班花生觀眾丫！又要扮傻等佢班粉出手…
你話人地屌柒佢就等同想香港人永不超生，真係大撚鑊，一條咁既死矮瓜幾時成為香港人代表？真正代表比人打壓緊逼害緊坐緊監啊屌你老母！

明知你班柒頭trap緊佢老閪都賴理啦
出黎回應咪最容易犯公關災難囉真係當人KAI子
話你想香港人死係講緊對香港成個發展
唔計支那人仔 有幾多人打到入海外市場呀
上撚曬腦周圍吠最冇建設性就係你呢啲垃圾

比啲劣幣上到位真係多得你啲柒頭唔少

我意思係平嘅Pinot noir通常都伏
喺超市唔會買姐
出面酒鋪好多 幾十蚊都有

真 睇住你繼續望住啲劣幣越撈越掂
谷到臉紅耳赤又還唔到拖都係一大樂趣

香港人真係醜陋 連呢啲抽水PAGE都想賣人血饅頭

你都係

係連登 真係乜柒都要反

人地channel唔係淨係教煮野食，有拍下旅行片，同人cross over

見人地有近百萬sub又唔抵得 死都要開POST諗住搵同路人

人地馬田係已經成功咗
點同個傻鳩PAGE比呀懵撚
起底當還擊呢下野黎講你都算柒到裂
話時話個PAGE都收收地皮 PATREON又冇水魚落搭
係爽嘅

人地本身賣點就唔係廚藝，只係叫做佢揾幾個食譜，自己試完拍比你睇 佢自己都有講過好多時都唔成功，賣點依家只係賣鳩有d 娛樂性咁解。

唔係佢fans ,但早期已經有睇。覺得以前唔岀聲，但尊登收到d 煮野食音效勁清，個時唔知點解覺得好正就sub 左。依家冇咩睇都會睇下咁解

傻閪fans 含撚含到佢搵到錢你有錢分咁
為左盲撐就亂扣帽子話人葡萄佢搵錢、 黃衛兵批鬥
屌你老母大把人無講個錢字純粹話佢無料扮4條
你又唔撚提？

大把人就係因為鍾意佢連失敗都比埋你睇
唔會扮成功，明嘛

又係你話人劣幤在先嘅
其他野有冇提自己追故啦

淨係乜鳩都要用個磅去磅下個份量都知道係垃圾啦

柒頭！成蟲打撚到去非洲啊！都算係海外市場啦，人地屌鳩佢攪大人肚唔認數果時，你又唔柒跳出黎講上面d說話？？
條矮瓜出好大份比你？
又要學人串咀扮撚晒領袖，最無建設性就係你呢啲垃圾

馬田奶共做咗政協未
發表埋曬啲咁鳩嘅比喻有冇打冷震
其實你咁燥佢為乜 你女神係佢SP？
我平時都冇點睇佢tag我做任何野都冇殺傷力
同cctoy班屈熱普城共鬼有咩分別

我睇你都係算微黃冷氣軍團團友之一，點火燥底果個似係你，人地講條呃飯食扮廚神既網棍，又關你事？又話人批鬥，又話人想全香港人永不超生.......

運算既安排我睇親佢都係鳩煮鳩up拖時間，係次撚次都係，我唔排除，可能有人連汁都撈撚埋一滴都唔淨，會碰到有一兩集，會覺得打動到佢標左水！................都唔奇既！
咁我係唔鐘意佢又點樣？我係覺得佢係鬼，食人血饅頭又點？又唔比人講既？？
既然你咁鐘意保護你個精神飼主(又唔認)，咁咪繼續大家咪亂扯亂入囉！

屌左佢咁多唔識煮, 又學人出書cap水, 明明有錢又日撚日呃呃氹氹話窮要fans donate, 分享, 散佈錯誤資訊, hea做呃view, 賣疑似注脂牛唔回應唔見你講
係要針住話批鬥
就算佢黃到金, 依家係唔係就可以咁樣招搖撞騙

大J咁撚仆街都未死 馬田呢啲有乜問題姐

仲有條弱智明明自己唔識煮, 又唔練習過就post出黎教人
好多唔知頭唔知路既新手以為佢有幾識煮野啦
點知就係伏既
依家踢爆佢, 仲咁多盲粉出黎護主??
仲要踢爆左就話啲鳩煮係佢個風格黎
依家問題係好多唔識煮餸既會學錯左, 屌緊佢唔識煮扮識係到招搖撞騙

話佢channel唔係教人果啲仲弱智, 條友可能channel岩岩開就咁講既
但係佢今時今日真係係度教緊人呀嘛
唔識就唔好亂教

然後仲有賣富途賣廣告, 上面講左咁多淨係識針住呢點話批鬥
都仲未屌佢注脂牛單野啦
就算佢黃到金係唔係就可以咁樣呃人? 係唔係就要科水, 一反就拉

馬田我屌你老母臭閪 得未？
我入黎target係你班傻鳩呀講咁耐都未分到
我一早都開宗明義話你班魚毛對佢冇殺傷力
純粹笑柒你班鍵戰昨
永遠都咁中意玩label當人假想敵先識講野係幾趣緻

咁依家屌緊馬田呀嘛,
你唔鍾意大J, 覺得大J仆街過馬田你未自己開post屌柒佢有幾垃圾囉

咁連大J都死唔去幾時到馬田

真係
戇戇尻尻不嬲都係佢既作風黎

戇戇尻尻OK 冇問題
但係就唔好整到成個煮食教學channel咁
好多人唔識跟住煮會比佢伏左
轉頭仲要出埋書叫啲fans去買又係咩玩法呀
係唔係真係當啲fans弱智

佢按自己個食譜拍出黎又成功你吹？
你跟足又失敗係你垃圾喎 原來睇片包100%成功架
出書又點？銷量高你又唔鋸呀？
搵到內容有問題唔合理咪CAP上黎鞭佢老母閪囉
丫你個撚樣又冇喎 咁到底個問題係邊呢

反正都係呃view，想知佢點解唔用一集幫牛旨粒粒牛解釋下噴漿原理
講得好又有示範咪贏到掌聲
洗鬼俾人keep住鞭，個心又唔好受

我唔撚代表到同我一樣，唔鐘意呢條矮棍既人，係咪有你label出黎既"動機！
我只係真心唔撚鐘意佢！覺得佢好撚有問題
有無可能靠1036個like呢個topic既人，做到你............label番我地呢堆...認同樓主既人，去拉番隻矮棍落神台呢？sorry！我無諗過............諗完，都覺得唔得！
得未？
仲諗到咩新label我地反呢位網紅馬田？

主人有危險！唉？附近有個J臣！拉鳩埋佢入黎先！

呢樣當我睇唔到，我少接觸都當無存在係呢個時空，問題係只係個人觀察佢既片，分享下感受結論，就引到成堆馬粉出黎，護護護，護條撚咩！

真係雕你露眉！原來你係矮棍馬田既員工！唔怪得咁落力

我著眼點係佢俾人質疑賣注脂牛冇官式說明啲牛咩原因會咁樣噴漿
我覺得佢做生意唔老實
仲有狐假虎威借view數借藍帶個朵扮識煮嘢食又出書又上飲食節目呃神騙鬼

你講到佢日行一善咁，又講到要姦殺老豆老母先可以批評佢
你依啲咪就正宗嘅忠犬護航狗
人哋有圖有真相認真討論又唔理

我連魚蛋盤菜都有屌，點解係得你個馬田唔屌得

佢一入黎就定位左，反擊唔妥馬田者，為挑戰對手！

駁我論點啦屌你老母
我指緊你班柒頭黎屌呀又想靠屈
睇嗰幾條片就發表咁多偉論 越睇你個人越覺得係弱智
咁肯定有咁多問題咪報海關收佢皮囉
上黎吠托柒咩
樓主個柒頭又係冇睇開當人廚神自己撩皮先
真係癡癡呆呆坐埋一枱

唔賣廚藝點解要借藍帶個朵同煮飯youtuber出書上飲食節目呃飲呃食

你一入黎咪又係一味靠屈！柒叔！

雖然你話依個po係魚毛鍵戰
但你個馬田連魚毛都唔敢直接開打

既然你咁有把握咪報海關報狗衾佢旗囉
有圖有真相丫嘛 拉得喇喎
咁多齮齕又唔做實事
冷氣軍師你當之無愧啦叻叻

駁我論點呀屌你老母臭閪死傻鳩

我開始懷疑你特登入嚟挑釁啲報警撚等睇戲

你有撚論點咩死傻鳩！同埋跟番貼個POST唔該！

Thats why點解你睇人地咁成功
閣下重喺度沉醉緊圍爐批鬥自我沉醉
唔係唔敢係采你都有味
拖唔到佢落場係你冇本事呀

冇我喺度陪你玩你連post都冇得推添呀
重撚有人理你班院友咩傻鳩

你當我係啦 有花生食先有得討論嘛

原來用心良苦守尾門！有無用先？

咁樣呢？

啲死忠真係痴線

事實真係佢唔識煮又借煮食黎cap水

踢爆又話批鬥, 好野好野

做埋啲閪野比人屌柒佢=妒忌佢搵到錢

好死唔死又拖到千幾正皮唔滿意條蛋散，激到佢對住個mon谷鳩氣

屌龍門唔好食都冇問題 但佢勁八婆 所以unfollow左佢

好死唔死負皮始終都lit住正皮 重要成300幾咁多
又唔做實事 快撚啲報狗拉佢老母臭閪啦
你班冷氣軍師真失禮

block左條弱智仔佢啦
由佢提做咩唔屌大J先果陣就知佢係度釣魚

成個post屌佢唔識煮野食呃人, hea整片當觀眾弱智就睇唔到
淨係話人地批鬥
黃圈真係多得呢啲死都要攬住個騙子既弱智唔少

其實我笑緊佢

千奇唔好話我係黃圈 痴線想整臭我個朵

hi…尾門師

你唔鐘意咪唔好睇囉
唔俾係d fans鐘意睇佢d無厘頭煮野食片黎kill下time
YouTube唔係真係要個個professional先可以拍啊嘛
乜都要批評...

同埋係呀 成百萬人都係弱智
得你地呢千幾兜友係正常下話
人唔笑狗都吠

果啲話佢好比心機咁準備材料練過先拍片既人呀
唔該面對現實啦

pancake有幾難整呀? 如果佢有試過整, 會全部燶曬?
一塊都仲可以兜話岩岩開爐未控制到, 佢成碟都係燶架
根本就唔識整野食係到呃views, 失敗左連重拍都廢事當觀眾弱智
轉頭仲水啲fans買佢本書

你唔鍾意咪唔好睇囉
唔係professional可以拍
但你唔好扮professional咁教人地啲錯既野
仲出書呃人買啦

比埋圖你睇添呀

其實即係咁 唔係話幫邊個
首先
人地自己一早講左話係唔識煮餸 唔係咩大廚師
其次
佢亦都好耐之前講左因為youtube機制問題要拖長條片黎做
再者
煮完失敗比人知有咩問題

咁請問你踢爆左啲咩

人地睇唔睇人地選擇 不停咁弱智前弱智後好肉酸
唔好乜都拉落黃藍立場度講 一唔滿意就用立場綁架人

咁中意人做報警撚點解你唔自己手起刀落
反正你都係想食花生啫

有控訴嗰個係你地關我撚事
駁斥你地又拋番個波比我先顯得你地無能

龍門難食到上蘋果，佢自己試完都知要改
點解連老闆都覺得有問題，反而食客唔可以屌柒佢垃圾

我覺得肥波比起馬田有膊頭有腰骨
幫間生果籃賣完廣告出咗事都幫手跟進件事
唔似得馬田日日夜夜為佢間牛旨賣廣告
點知出事之後ig打幾個怨婦tag扮冤枉
然後當冇事發生繼續為佢間牛旨做宣傳

踢爆咗佢地係低能 以為馬田係Gordon Ramsay

食女fans事件後已取消訂閱冇睇

五短人馬田教你煮粉絲奶閪

佢一早講左話唔識煮餸, 可以, 但係個頭盔唔係咁比佢笠到今時今日,
笠到2021年啲片係度教人, 傳遞錯誤資訊, 笠到出埋書架嘛

同埋佢講左youtube機制問題要拖長條片黎做
我未話佢拖長黎做, 啲片既水準下降囉, 有咩問題
咁佢以前啲片真係3分鐘就睇完一樣野點做, 唔洗好似依家咁聽佢講啲冇用資訊, 又唔洗飛黎飛去咁搵佢幾時先肯做樣餸既下一個步驟
同埋你做條片10分鐘岩岩好比你落長廣告咪算
整到20幾分鐘插6個廣告咪叫走火入魔囉

佢拍失敗品既問題係
佢拍之前先用7,8分鐘去講解個做法, 比曬tips教人, 到最後先知佢自己都唔識整, 係唔係玩鳩觀眾呀

最後我頭post大部分都冇講政治立場野, 係最後先話佢幫富途賣廣告
係條友唔知點解就無視佢其他問題, 一反就批鬥

呢件事之後徹底對佢反感

好撚多P牌係度洗地

馬田可能係啱啱開channel果陣講過自己唔識煮野食

但係唔係比你班護主犬套落今時今日到架嘛, 講緊佢依家條條片都教人, 出埋書啦

同埋馬田話自己會準備材料自己整過先

好心你地就有啲獨立判斷能力啦
偶像講話係就係, 自己唔識思考既, 佢係神棍炸
依家有埋圖話埋比你知啦, 都仲要包拗頸
唔啱聽就話人批鬥

而家係講緊佢啲片唔係佢啲書喎

首先佢唔係professional出咩書教人?
仲要叫啲fans買?
平時channel就教啲錯既野? 當觀眾水魚?

我係由佢凌晨狂loop 4 5個鐘
1. Rose Ma唔係屎家軍
2. 你地有冇證據, 你果啲都唔係證據, 唔好老屈
3. 自己同Rose Ma唔熟, 只係唔抵得啲人屈Rose Ma (但又唔知點解咁熱心凌晨開4 5個鐘幫人澄清, 邀請人phone in比證據)

果時開始唔鍾意佢, 我亦認同你佢唔熟煮野食...成日開live玩弄食物, 將食材變垃圾, 成日燶哂, 又或者唔熟, 又或翻煎翻炸.....

片就戴晒頭盔話唔識煮
實際就出書+上飲食節目做示範
片就戴晒頭盔話自己唔係黃
實際情況就用怨婦tag放班忠犬出嚟鬧人分化黃圈馬田其實好黃好黃

其實呢類片係有市場

因為好多人煮藝都麻麻
睇呢類片學啲簡單易整，
連唔太識煮野食嘅youtuber都整到嘅野食，俾自己過吓口癮
你睇ig都有啲超級短嘅煮食短片
抖陰都有
就係俾啲無乜興趣學煮野食嘅人整

好過睇廚整啲功夫餸，又多步驟，難度又高又難學

睇過佢書展條片同埋搞神馬啲片
馬田根本係一隻死狗公
又走埋去玫瑰馬度講啲奇怪嘢，搞到人哋對住鏡頭閪晒口面
又猛咁喺搞神馬度叫春想同雞排妹合作

從來冇sub過+1
以前唯一追過嘅香港煮食類YouTuber 得Cooking gay hay

再分享下啲煮食channel,
有啲就算唔識煮野食都可以睇下kill time
選擇真係好多,
唔洗睇個馬田唔識煮又呃呃氹氹, 成日怨窮水人課金

- bob叔 #不過已經冇再煮野食

- 星星師傅

- 詹姆士姆士流官方專屬頻道

- 克里斯餐桌

- 黃聖凱

- Bruno Albouze

- AlmazanKitchen #夜晚千祈唔好睇

- ALPHA TEC #夜晚千祈唔好睇

- MASAの料理ABC

- papadesuyo777 #日本中華料理廚師, 好多日式中菜學

- Cooking Therapy #連登絲打開, 可以支持下

- 肥丁手工坊 #好多手作野睇, 學整手作果醬之類

- 菓子君Argyi #教整好多日式和菓子, 幾靚

其實班忠犬都幾撚on9
宜家反馬田嗰班明顯以前都有睇佢先會搵到咁多料插佢
唔通為撚咗插佢先走去煲佢啲片咁on9咩
用下個腦啦死豬兜

屌你老味由頭到尾重新睇一次先插入黎啦！

唉 柒咗就收嗲啦 好尷尬

神啊！馬田甜品大師啊！

(我個FD做酒店餅房學師都笑鳩佢！)

我個fd係gordon ramsay話yummy

我唔明有咩好柒wo
佢以前啲片就3分鐘睇曬學識整
依家為左插廣告特登拉長加啲唔關煮野食既事落去
你跟住佢整又要飛黎飛去, 飛飛下又出廣告, 講得唔撚岩呀

護主犬繼續撐

我仲記得rose ma單野一燒到佢即刻打上比BOB叔投訴個狗樣
轉個頭注脂牛單野就潛到依家

真係有咁撚㒼塞既人又扮盲睇唔到喇！
佢帶頭盔帶咁多頂帶足咁多年，隨時有忠粉幫佢換住黎帶又幾好！
得閒又扮下街坊....我唔識煮嫁，純粹實踐研究，唔好屌我！
轉個頭又變身攪火窩生意又攪教人煮野又出書、人地做大廚幾廿年都無佢咁威水！

呢單野真係唔知！有無多D資料？

係得你仲KEEP到理性同呢幾條護粉黨講因由！由其係果條"長袖爛底褲！

同求,
真係唔明點解條友做咁多衰野, 啲fans都攬佢
整合一下, 下個post同注脂牛單野繼續屌

我直程識Gordon Ramsay！佢話戇撚鳩！
因為我俾咗你個post佢睇

唔啱 我個Youtube冇廣告 係你問題

已經block左條弱智仔, 你睇下佢講啲野
尤其係果句點解唔屌大J, 大J仲垃圾果句
好明顯就係馬家軍係度想釣魚, 幫佢洗白

如果成件事係你所講咁既畫面真係無問題！
要求你從頭由一樓睇番落黎！

首先 學師有咩資格笑人
然後 你認同佢再quote上黎想威
都話你地係真戇鳩唔係扮啦

注脂牛接住SP事件同埋中資牛
第一次風向仲喺佢嗰度佢巴閉
搞多幾鑊連本身撐佢嗰啲都開始反佢
你睇下今個po有啲護主犬都開始轉口風
話XXX我唔否認之類
再爆多幾單唔知班人仲會唔會繼續幫佢兜

有營養，做實事！

做大廚幾廿年都冇咁嘅成就係個廚廢
你地眼紅人咪直認囉扭咁多屎忽花講廢話肉酸呀

擺低個po俾你參考下

2021年仲未肯正面回應賣中資廣告同注脂牛事件嘅黃色騙子 點cook guide馬田肯收皮未[2]

已經越黎越少睇 好晒時間

又護粉又馬家軍幾時屈埋我係5毛
都話撚咗你班弱智仔腦囟都未生埋唔好上咁多兒登啦
洗你老母白咩 有注脂牛下話都話叫你報狗囉
我點睇馬田一回事 但依家係特登入黎撚鳩你班柒頭

用你邏輯，任何學師無資格係人添！
連學師都唔認同呢條死矮瓜，就証明你心愛既馬田，同埋你係真戇鳩唔係扮啦

你出過咁撚多個post
包括唔屬於你嘅依家呢個都係負皮佔多數

咁就唔該你摺埋啦柒頭
你係小眾黎昨喺度扮大袋替天行道

其他唔敢講 但你識嗰啲學師一定係弱智嘅
定係個學師出面撈社工 你係佢其中一個白卡case呀
死傻鳩搵個學師黎當論點 講出黎唔怕醜？
丫你係唔知醜 笑撚死人咩

你條柒頭講黎講去都係果幾招！BLOCK左你係明智既！

其實佢講野1999 已經好趕客

暴露左你自已背景喇！

係扑至好呀
唔好轉個撚頭俾我見到有通知
笠水狗屌你老母 正廢柴

係啦係啦 你最開通啦
做廚做幾十年都唔係樣樣掂啦
唔通識煮晒講得出嘅餸樣樣都精咩
有邊個廚煮野唔實踐唔研究架
做幾十年你比啲唔煮開嘅食材都係憑經驗試試下架啦
人地試到出黎出到書 有人受呀 點呀

你講到人地咁廢 即係你都做到啦 點解你唔撚走去做呀
而家有個板比你跟住條路去啦
你咪走去做kol針鳩佢囉
最尾個句成陣酸味酸到

根本只係啲睇完少少片 發覺拍攝風格唔啱口味
自己廢試完又炒咗車嘅怨婦喺度玩追擊
人哋target嘅受眾都唔撚係佢地
#1講嘅所有問題都係馬田特登營造出黎剪埋入條片玩膠
佢地就真心膠攞黎批鬥 我係馬田真係笑而不語
難怪有巴打笑佢地弱智

我純粹回緊樓上話煮得唔好就無資格拍片果個point
唔係齋focus馬田

笑撚左, 唔識煮炒左車就叫玩膠
依家怨婦既馬田成日呻窮呃人課金炸

你係介意嗰個會唔會剪埋入去俾人睇呀
講片你的確係柒咗 你呢啲忽然觀眾唔明佢作風
又開曬post想玩批鬥俾人負皮好正常
無謂呃自己啦好嘛

好心你地就有啲新招啦

依家係馬田唔識煮呀, 最叻就講XX大廚都會失手係到模糊焦點

佢都唔知煮左幾多年野啦,
依家係唔係煮食既基本常識都冇? 你煮左10年野既經驗判斷唔到pancake大概幾耐會燶呀? 判斷唔到都有好多方法避免啦, 反下個邊睇下唔得既?
依家屌緊佢煮野廢, 事前唔準備, 唔識扮識教人錯既野, 搞完一大輪先知佢真係唔識, 又懶得重拍upload失敗品耍觀眾
講到佢試到出書咁叻, 呃呃氹氹水啲fans買炸

因為佢真係唔care而觀眾都覺得好笑中意睇囉
喂 人地個名.Cook Guide
本身已經玩緊膠食粗口諧音啦
想考古可以睇埋最初代嘅片頭動畫
真係一粒點仆街
自己唔知頭唔知路將人哋嘅風格當缺點黎批評
你今日又刷新咗我對柒嘅認識

好心你用下個腦啦
冇睇可以cap咁多圖出黎既, 知道佢係啲片到做咩??
我都曾經subscribe過馬田, 睇佢啲片
依家就係屌緊佢啲片愈做愈hea, 未學識就走出黎教人呀嘛
台灣愛莉莎莎分享左啲錯誤資訊都比人屌到開花啦
性質相似既仲有克里斯丁係台灣亂咁教人煮餸未又係比人屌
係你地仲要攬住個神棍,
煮燶野都仲要幫佢兜
都仲未提注脂牛啦
屌又話人批鬥

係 我都覺得幾柒
講埋晒啲大廚都會失手
同你分析完駁唔到就轉移話題講埋啲咩食字九唔搭八

借問聲你講嗰啲case
係咪一開始都話咗俾人知本身唔識煮嘢食？
如果唔係 俾人屌好撚正常喎
馬田從一而終先值得尊敬
你覺得人哋拍得唔好咪唔好睇囉
弊在更加多嘅人欣賞佢俾錢佢賺喎
咁你咪睇到個分別囉
既然你咁有道理點解馬田冇比人屌到開花嘅？
其實關你撚事咩

係咪煮飯仔煮撚懵你
我都唔係你本身引用緊嗰條友
思覺失調就睇醫生啦

借問聲馬田講果句話自己唔識煮係幾時講架??
你地啲fans就幫佢打飛機打到今時今日, 打到書到出埋
唔識煮出咩書教人呀? 仲要又呃又氹啲fans去買?
你覺得我講得唔岩咪唔好睇囉
又關唔關你事呀

佢一開始都話自己唔識煮嘢食
自己試過成功先拍出嚟
咁多年一直都係咁樣run
睇咗咁耐都唔撚知邊忽呃人
如果佢今日有大廚嘅水平就真係神棍啦

但係你依家回緊我呀嘛
我回果條友全部都係講緊點解唔應該煮燶野呀嘛

所以我咪同你講佢係冇試過就拎出黎囉

唔好話咩佢講過自己唔識煮啦
佢句野幾時講架?
你地班fans就幫佢戴頭盔戴到今時今日, 仲出埋書都話唔識煮
唔識煮就唔好出書, 唔識煮就唔好出書仲要又呃又氹啲觀眾去買啦

越做越鳩係風格有咩問題 觀眾受呀大佬
俾埋info你睇清楚啦好嘛乖啦

人地本身就係中意玩膠 典型高登仔
都唔知你嘈乜春 收檔啦

又loop返去煮唔好就係玩膠 好野好野

人地本身就冇suppose要煮得好
睇清楚人點自介未 做咩姐你

馬田在2014年2月21日創立自己的YouTube烹飪頻道「點 Cook Guide」，主要以拍攝烹飪地道菜式、小食、甜品為主，讓自煮一族以簡單食譜輕鬆做出美食，同時亦有拍攝開箱及旅遊等不同主題影片。
早期亦活躍於高登討論區，在名為「牛餐肉」的賬號分享自己的影片。[/b]

自介又睇過 依家俾埋身世你
接受唔到可以自行選擇喺IFC跳落去
冇人想采你 真心膠喺度發爛渣

冇suppose煮得好走去亂教人唔洗負責任?
寫啲野係個濕鳩facebook page就可以免責?
有啲新手唔知頭唔知路睇左覺得係真咁點
如果佢咁寫咩唔識扮識, 仲出本咩馬田帶你解構甜品既書
對唔對得住自己, 對唔對得住啲觀眾

你自己接受唔到事實姐
至少有成100萬人好enjoy啵
返去睇番你啲老人煮食台啦

同埋我#1就係講佢唔識煮扮識煮啦
咁佢自己都話唔識扮識
我覺得有啲人會覺得佢真係識煮, 未開post話佢唔識煮, hea煮囉
免得有人以為佢試過成功先拍

其實就唔係既

哇做乜轉曬口風嘅？
標題唔係屌緊人走火入魔咩
真係R撚曬頭

屌花邊野食女注脂牛藍廣告我都覺得合理
你呢啲就正宗衝出黎柒
快啲諗定第二個post講咩啦
今日內出唔出到姐 好想食花生呀

推俾馬田個柒頭睇

連登的確係小眾，不過以抽樣調查嚟講個數已經好準
宜家正負皮加埋2500當中有1000個俾咗正皮個po唔中意馬田
即係每10個人入面有4個人唔中意馬田
(以連登年齡層同連登政治取態嚟計)

我咁樣計咗出嚟俾馬田見到又激到佢爆血管

你又無睇
又無理批評
咁想點？

無特別睇佢d 片 所以唔judge
但注脂牛單野
要正正經經覆

佢廚藝我唔評論因為我睇佢on9㗎啫

但係賣中資廣告屌佢係做乜嘢呢
一時話可以賺紅色錢使黃點
一時就要屌佢
仲有馬田係咪黃都成問題
佢同arho佢哋咁friend會係近熱狗喎
佢唔係食美心都畀面啦

睇字啦
樓主冇睇成波之路，又唔係冇睇馬田

其實馬田真係唔識煮野食
唔識又唔做功課就出片亂教人,
啲死忠老屎忽就知道馬田係玩膠, 鳩煮
咁啲新手唔知頭唔知路, 會睇佢片學架嘛, 馬田係唔係就唔洗負責任呢
佢唔識煮仲要出書, 又呃又氹叫班觀眾課金
同埋注脂牛單野唔回應, 就應該諗下呢個kol值唔值得繼續支持啦

如果真係想學煮野食, 有好多channel可以睇
有啲就算唔識煮野食都可以睇下kill time
真係唔洗睇個馬田唔識煮又要扮大廚

- bob叔 #不過已經冇再煮野食

- 星星師傅

- Cooking Therapy #連登絲打開, 可以支持下

- 詹姆士姆士流官方專屬頻道

- 克里斯餐桌

- 黃聖凱

- Bruno Albouze

- AlmazanKitchen #夜晚千祈唔好睇

- ALPHA TEC #夜晚千祈唔好睇

- MASAの料理ABC

- papadesuyo777 #日本中華料理廚師, 好多日式中菜學

- 肥丁手工坊 #好多手作野睇, 學整手作果醬之類

- 菓子君Argyi #教整好多日式和菓子, 幾靚

用正經煮食節目玩膠？
用甜品師身份出書玩膠？
用youtuber廚師身份上飲食節目玩膠？

俾人踢爆冇料扮四條你就攞佢啲玩膠自我介紹嚟演繹現實世界
究竟邊個先係真心膠

人哋寫幾粒字就當咗係真，我都真係服撚咗你

話佢唔識煮
死忠就堅持佢係玩膠玩食物, 整垃圾出黎係for fun
屌佢老尾, 咁佢整垃圾出黎之前教人咁耐啲煮食技巧當人傻仔?
好心真係唔識唔好出黎教啦
仲出埋書"教"觀眾

但有啲人又會話佢煮之前好有用心機試哂食譜先黎分享經驗 冇記錯之前整鮮奶麻糬係咁

成條片 係最後先食2啖, 最後先話咩自己可以調整下順序
係唔係當睇曬你條片既人傻仔呀
你地當佢傻仔煮垃圾係笑片係你地既事
唔確保冇人係真係為左學煮野睇架嘛
依家仲講緊佢招搖撞騙扮大廚
啲新手以為佢真係識煮跟住學架

樓主就係踢爆佢冇俾心機
事前有試煎過一定唔會煎燶
事前有試煲過一定唔會煲瀉
既然事前有量晒材料點會唔知上次試煮煮咗幾耐
點會第二次先煲過時煮過火

識扮黃食粉絲咪得，五短人160cm有閪屌，你地班連登仔係咪葡萄我地藍帶廚神馬田哥

到依家都有人話佢用心試過先出片
就證明到真係有人唔知頭唔知路比佢呃左啦

邊撚到試過呀? 睇過? 睇過?

支持樓主不嬲傻閪睇傻閪

記得佢初期片有講過自己真係唔識煮野食
每次拍片前都會試好多次
整得靚先拍片做教學

依家就⋯⋯⋯⋯
冇睇好耐唔知了

依家你可以去睇下#1啲圖

我都覺得以前有試過先出街
宜家嗰啲尤其是樓主啲cap圖
肯撚定係濫竽充數嘅結果

可能佢見到出垃圾都冇影響view數咪懶+cheap咗啲材料錢

個新手咪你自己囉
認清咗呢啲係佢風格後又要死chur番啲無聊問題
咁多年好地地到差唔多成百萬sub
無啦啦有條友衝出黎話佢扮大廚係神棍放笑料
講真你只係一個小丑黎冇乜殺傷力
不過就引埋班黃衛兵 haters 主動獻身幫你助攻昨
咪戇鳩鳩咁啦

咪係囉，選擇性選樓層捉字蝨去還擊，實贏架！明晒！

發現有幾個係馬田d人黎，選擇性還擊，睇黎條矮瓜真係好熟悉連登玩法同攻守…

又loop過又loop過，盲粉又 skip過重點！悶唔悶？

你真係盲，loop撚完 skip撚完未？人地話佢唔識煮野，你又話係呀！我鐘意關你撚事，賣假野、食粉絲、扮廚神招搖撞騙、又話佢係有本事，關你撚事！咁仲有咩討論空間？道德價值仲使唔使 捍衛？你鐘意就免罪？

叫矮瓜炒撚左你算啦！咁樣學人護主，又多十幾個like喇！

又係你個柒頭呀
上兒登上壞腦典型例子
乜春都有分黨派歸邊收錢盲粉PR
正懵撚黎

我屌你老母，人人開條片睇係學煮野，集集拖時間，打隻雞蛋途中同你講隻蛋個老豆老母祖父母係鐘意食乜嗜好係乜…
ok你話係風格，玩食物煮撚到屎咁，完全跳出邏輯框架、你又話人地早就出左聲明係咁撚樣又點？總之不得追究，然後自已又忽然代表全人類話，話好多人鐘意佢，唔鐘意就走…而條矮瓜繼續呃神騙鬼賣假貨、食粉絲、抄食昨譜、扮廚神…
好撚強既組合！

政府都係玩膠，大把人好鐘意政府

你係金主？拍乜都要睇你臉色呀傻鳩
佢中意煎燶隻蛋寫係教學都過十萬view你吹呀

呢度連登黎㗎，因住d hater屌撚死你

睇清楚先啦 你隊友講大廚先架 龍門任你地搬啦 冇咁好氣

我成段野都無提及過馬田……
我齋講呢類片有佢嘅市場

仇utuber上腦？

你係咪回人回到傻咗
我入黎只係留咗一個言咁大把，咁又變咗“馬田啲人”

你冷靜啲先啦

佢2014年就出嚟食緊催淚彈喇

睇馬田focus on煮食質素，你係唔係傻撚咗
睇佢梗係睇煮食失敗啦，要睇成功我直接睇台灣煮食節目得啦

依家未講緊佢唔識煮野食
叫人睇其他煮食channel囉

自己hea整借食物過橋, 做啲道具出黎拍完片自己都唔食啦
仲教人用萬年油

屌你老母講極都唔撚化嘅你個柒頭
由始至終中意馬田嘅都唔係欣賞佢廚藝
受眾本來就唔同 係你個傻鳩喺度無風起浪昨
摺埋啦戇鳩仔

唔熟唔食

依家冇屈佢, 冇人身攻擊
有晒圖話佢唔識煮, 冇試過出片教人, 失敗左照出hea觀眾

馬田Fans最新風向
睇馬田唔係睇佢煮野食

你唔睇佢煮野食你既事
佢係度咁樣將啲錯既野教比人, 就會有人學左
大家可以睇下個post幾多人真係以為佢識煮野食, 用心準備教學
事實就同我頭post講野係相反既

如果係睇佢失敗做效果睇好笑
點解要出本正經教學書
點解要上正經飲食節目
點解正經教學書同正經飲食節目撻晒朵懶係整煮咁
係想騎劫人哋個節目定係點
出咗嗰本書又係唔係認真教？
其實本書邊忽搞笑咗，可唔可以貼出嚟笑下

依個真係賤到仆街，到時啲cheap精師奶學到足害死人

*懶係識煮

打錯字自膠

慢慢推啦你幾條魚毛 成功打巢馬田時記得通知聲

今日比條矮撚中出左未？

其實中菜不嬲有用萬年油，而且唔係餐餐食有咩問題，其實樓主你似針對佢多啲囉…

我諗佢而家係睇整咩再決定試唔試整
因為YT要過10分鐘先收益最大化所以如果簡單嘅嘢就放多d失敗鏡頭/吹水咁
佢個三星級薯蓉有出到準備片（試咗幾隻薯仔etc）

係呀 咪話佢依家啲片愈黎愈hea囉
有啲冇試過就教人
10分鐘收益最大化, 然後條片20分鐘
個topic咪講緊佢愈黎愈走火入魔

唔係餐餐食就冇問題?
佢自己要食就好啦
kol咁樣出片教人用

所以你個論點係萬年油冇問題
注脂牛又冇問題
總之個社會唔係得依個門外漢馬田有份呼籲就冇問題

即係特登開個頻道滲透吹奏嫖賭飲吹都冇問題唔屌得

佢唔係得鏡頭失敗喎，連出嚟個完成品都全面崩潰
就好似樓主貼嗰張pancake同章魚燒
出到嚟個完成品係全部都燶撚晒
食完會生癌嘅level

當娛樂片睇咪算
我都有拍片 一星期2條已經想死
佢依家咁既出片頻率擺明為搵錢
正常人一星期拍3條 就算有人幫佢剪都應該用好多時間 邊度仲有咁多時間心機去諗點拍

睇一個唔識煮野食既人煮野
咁都有幾十萬follow 做乜9

梗係唔止一個人啦

大把人幫佢剪片度稿洗地

佢咁多人睇應該真係有請人幫手
咁既話冇藉口拍得衰
不過見人見智啦 當娛樂片咪ok
我啲朋友話跟佢整好撚fail
香港煮野食黎講佢算拍得幾好 畫面/收音/剪接

就係佢依家煮得衰
整啲片出黎hea觀眾
開個post話佢唔識煮, 可以去睇下其他煮食channel

批鬥呢啲嘢你地自己慢慢啦…即係男人嫖賭飲吹係由呢個世界由長已久，女人唔出嚟做男人邊有得嫖呢…你覺得佢錯晒都無問題嘅！

鏡頭後做還做，你唔會特登拍出嚟宣傳話好撚正
就好似佢攤萬年油，係人都知食撚完有害
而佢係鼓勵啲人咁樣慳返啲油錢
觀眾見到佢用撚到啲油咁黑都照食落肚咪有機會跟
事後如果觀眾有咩身體問題，馬田係拍拍屁股話關佢撚事
依啲不負責任係唔係抵屌

佢唔係不嬲都話自己唔識煮野食？

依家就係有啲人唔知以為佢好識煮睇佢片學

早幾個星期見佢同鄭中基合作拍既新年片
佢教鄭中基點整笑口棗
見佢攞返個萬年油倒出黎 睇見到嚇左個突
佢平時自己用都算 和其他人一齊拍片都照用

煮啲道具出黎拍片姐

啲師奶觀眾照樣做食死人佢地既事啦

睇MASA煮嘢好睇n倍

但係上節目個朵係網紅廚神

馬田fans：鄭中基生癌邊關馬田事，條街都照咁用，食少少冇事，你報食環囉…

我估鄭中基見到啲留言都笑咗出嚟

你老味
搵個死忠反駁下我有咩講錯啦
咪負皮完就走啦

wtf

仲有啲咁既事

真係網絡騙子黎, 話唔識煮出書呃fans買, 唔識煮去響網紅廚神個朵

同CCTVB既MAY姐煮乜都落雞汁一樣

見到你兜萬年油梗係不說話啦
我諗鄭中基都估唔到當年美女廚房最多食到生野腸胃炎
今日要食馬田啲垃圾生cancer死

心諗: 竟然要比個弱智仔玩死

馬田自己點食萬年油佢自己既事, 唔好拍片教人用
已經唔係一條兩條片係咁, 新年請鄭中基既片都照用
果啲話用萬年油冇問題既fans呀
祝你地老母睇完學煮比你地食

條友拍埋鄭中基到真係成個小丑咁
仲學人響朵網紅廚神, 神? 邊撚到神呀? 睇過?

先唔理生唔生癌嗰啲先
明知有個明星上嚟一齊拍片，你拎啲萬年油出嚟，成件事係好撚肉酸

班馬田fans係唔係又會話佢弱智唔識禮儀

Cls，個兜萬年油佢真係諗住用夠萬年先倒
以前老母炸野都會留番d油，但最多都係翻用多一兩日就倒
佢炸咁多次野都唔換真係好勁
油好貴咩成日扮窮

其實你不如去驗下個腦啦

樓主不如pin依個，柒到駁唔到

OK

過左幾日返黎望一望
樓主人生都幾無聊
馬田又唔係作奸犯科
但你就計續幾日都想jur死佢咁
你係咪同佢有咩過折，定係人生太無聊

話唔識煮出書呃fans買
注脂牛
你自己諗啦

今晚仲有live賣廣告

【Hoegaarden首度聯乘點 Cook Guide直播 – 60分鐘教你煮甜蜜蜜菜色】

既然唔係教學片點解唔係帶你煮陪你煮，而係用教你煮

矮瓜有無食過黃糖

鄭中基食完兜萬年油食品會唔會生癌死？

借你篇文開咗個新po

你拍自己片用萬年油都算
同人合作嘅片好心用啲乾淨油啦

馬田新片串鳩連登仔
好撚小器

注脂牛唔見佢回

佢成條新片就話埋晒啲唔關事既野
乜撚野MMA, 唔知咩比喻黎

人多左, 拍野成本重左, 依家煮野失敗左都唔重拍, 完全就本末倒置
反正咩垃圾片都有觀眾睇,

成個團隊, PR搵啲空號AC上黎洗地, 諗點樣cap水最撚叻

小撚氣單單打打就識, 注脂牛就唔撚回

條片下面仲有一大堆港豬讚佢煮野食好叻
原來係取暖片黎

我想講，佢好似有出書添...

人地圍個爐起碼都大你幾廿萬倍啦傻鳩

炸到紅扑扑，鄭中基心諗：屌你老母咩油嚟

啱呀，佢經營個頻道成本重到要餵鄭中基食萬年油

好撚怨婦

無架喇
收埋咁撚多盲粉幫佢含
佢大撚哂架喇

佢係咪將自己比喻做MMA選手

“一條友又要煮又要拍片又要set燈收音剪接上字幕乜乜柒柒:
觀眾睇得youtube就要接受呢種低成本製作嘅casual廢片㗎啦”

唔知有冇理解錯
如果無get錯佢意思，即係公告天下如果觀眾想學好煮嘢食嘅可以唔洗再睇佢？因為佢就係咁casual㗎喇

如果佢真係有返少少良心, 用少少錢回饋返觀眾,

個團隊不如真係做下功課, 研究下點煮野食仲好啦

就唔係依家仲日日都仲怨窮, 呃fans課金,

啲錢就拎去請燈光,收音剪接, 包裝到佢係廚神出書呃人買

轉頭又拎啲煮燶野既片, 萬年油又唔肯換咁既

會唔會太燶

你老母D閪水就萬年油
有冇睇過星星師傅

新油第一日用黎炸脾
第二日轉轉地色已經用黎打黑淑汁

我老豆跟佢煮餸煮得好撚好食

「佢咪話自己煮野唔叻囉」
「佢不嬲都話唔係教人煮野，係同觀眾一齊試驗性質咁去煮野」

究竟比人呃果啲人係咪弱智

一個人精通某件事情，就可以用簡單易明嘅方法向其他人解釋事情。
正如點cook guide早期嘅3分鐘片咁

馬田係整甜品出身，佢自問對甜品呢個範疇有信心又瞭如指掌而出片出書分享同教人係無問題
但依家大部分嘅片都係煮d唔係佢範疇，或者係d潮流新興食譜，咁就暴露咗一種『是但啦求其啦有咩咪煮咩囉總之有片keep住出就得啦』嘅感覺
好多時煮fail咗都照出街

可以讚佢肯行出comfort zone試新嘢
但同時佢又捨棄咗對廚藝精益求精嘅態度
止步於有班觀眾同pr捧佢做Youtube廚神就夠

講到尾，搞youtube channel都係一門生意
就好似fast fashion vs luxury fashion
百貨應百客

咩廢片都要接受咪即係助長咗佢繼續出垃圾
近期越嚟越多自大youtuber放啲錯誤資訊出嚟仲屌返轉頭
衰啲講咪即係做緊有人頭嘅內容農場

唔好意思佢係甜品都唔撚掂

我上面幫班盲粉諗埋理由: 新興食譜fail係正常

真心唔明班fans點解咁都撐得落⋯⋯

其實整呢款pancake要fail都真係好高難度
馬田咁都做到

馬田新片好唔開心啊

小學雞都睇住個火唔好整燶佢啦

睇佢D片係幾開心既 娛樂為主
認真想整既都唔會睇佢啦其實

人地魚蛋革命已出黎了

但係佢個團隊塑造到佢係廚神咁出書呃啲fans科水
仲有好多人以為佢好識煮野食

咁又點
蟲泰前幾年咪一樣睇落普通熱狗一隻？
梁振英19幾幾年仲反共屌六四添
代表到咩？

唔係第一次啦
上次嬲撚到塊面紅晒
跟本控制唔到自己情緒

邊條片咁正

直播黎
佢個晚比連燈仔屌到佢乜咁
佢深夜嬲嬲地開直播嬲到塊面紅晒

想叫男朋友剪馬田哥哥個頭 比佢鬧到仆街

條死矮撚幾時死

我都想知

熱狗仲佔過旺

出名又矮又小器

垃圾黎，廚都唔撚識煮啦，學咩人拍片教煮

馬田甜品唔錯 其餘比狗食

推俾樓上睇
甜品都係俾狗食

佢好多食譜都係左抄右抄